{"event":[{"id":"123","start_date":"2014-01-25 00:00:00","show_time":"0","title":"Couleurs","link":{"title":"Plus d'info","link":"http:\/\/www.ville-loos.fr\/Event3329.html"},"extra_info":"Samedi 25 Janvier \u00e0 15h00\r\nSpectacle int\u00e9ractif : Couleurs par la compagnie l\\'Echapp\u00e9e Belle\r\n\r\nL\u2019une est plut\u00f4t dans la lune et s\\'extasie de tout, l\\'autre aime les choses qui se passent comme pr\u00e9vues. Toutes deux vont nous raconter une histoire un peu loufoque : \u00abc\\'est l\\'histoire d\\'une petite bulle qui veut d\u00e9couvrir le monde !\r\nPour trouver sa place elle se transforme en \u00e9norme ballon bleu, puis elle prend de la hauteur s\\'accroche \u00e0 un arbre et devient une belle pomme verte...\u00bb et puis..., et puis..., la suite est \u00e0 d\u00e9couvrir dans le spectacle !\r\n\r\nA SAVOIR :\r\nPour les enfants de 0 \u00e0 4 ans\r\nDur\u00e9e : 30 mn\r\nTarifs :\r\nFormule abonnement sp\u00e9cial Festival :\r\n2 spectacles ou 2 personnes : 8 \u20ac\r\n3 spectacles ou 3 personnes : 9 \u20ac\r\n4 spectacles ou 4 personnes : 12 \u20ac\r\n\u00c0 partir de 5 personnes : 14 \u20ac\r\nInscriptions obligatoires au 03.20.10.40.70","end_date":"2014-01-25 22:00:00","connections_id":"165","image":"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Couleurs.jpg","address":"","venue":"","featured":"0","extra_venue":"0","modification_date":"2014-01-24 15:31:55","customer":"0","status":"approved","modified_by":"0","website":"","phone_number":"","connections_timestamp":1388153356,"organization":"Th\u00e9\u00e2tre du Square \u00e0 Loos","addresses":"a:1:{s:12:\"427536080131\";a:13:{s:4:\"type\";s:4:\"work\";s:10:\"visibility\";s:6:\"public\";s:6:\"line_1\";s:18:\"Square Jean Monnet\";s:6:\"line_2\";s:0:\"\";s:6:\"line_3\";s:0:\"\";s:4:\"city\";s:4:\"Loos\";s:5:\"state\";s:0:\"\";s:7:\"zipcode\";s:6:\"59120 \";s:7:\"country\";s:0:\"\";s:8:\"latitude\";d:50.6152911999999872705302550457417964935302734375;s:9:\"longitude\";d:3.013699799999999928701299722888506948947906494140625;s:5:\"order\";i:0;s:9:\"preferred\";b:0;}}","options":"a:3:{s:5:\"entry\";a:1:{s:4:\"type\";s:12:\"organization\";}s:5:\"group\";a:1:{s:6:\"family\";a:0:{}}s:4:\"logo\";a:3:{s:6:\"linked\";b:1;s:7:\"display\";b:1;s:4:\"name\";s:23:\"theatre_square_logo.jpg\";}}","post_name":"festival-jeune-public-a-loos","post_title":"Festival Jeune Public \u00e0 Loos","event_timestamp":1390577515,"connections_adresse":{"line_1":"Square Jean Monnet","line_2":"","line_3":"","city":"Loos","zipcode":"59120 ","latitude":50.6152912,"longitude":3.0136998},"connections_options":{"entry":{"type":"organization"},"group":{"family":[]},"logo":{"linked":true,"display":true,"name":"theatre_square_logo.jpg"}},"dates_teaser":"Du 25\/01 au 25\/01"}]}