{"event":[{"id":"250","start_date":"2014-02-01 00:00:00","show_time":"0","title":"Tapis contes et comptines","link":"","extra_info":"Un tapis de lecture r\u00e9alis\u00e9 par Catherine, sur lequel des histoires et comptines seront racont\u00e9es\r\n\r\nAdapt\u00e9 aux tout-petits, les tapis-contes r\u00e9unissent parents et enfants autour de livres jeunesses pour un moment convivial et plein de tendresse !\r\n\r\npour les enfants d\u00e8s 1 an et jusque 4 ans\r\n\r\nTh\u00e8me du tapis contes du samedi 1er f\u00e9vrier \u00e0 10h30 : la ferme\r\n\r\ninscription : 6 euros","end_date":"2014-02-01 23:59:00","connections_id":"3","image":"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/tapis-conte.jpg","address":"17 Rue des Ponts de Comines, Lille, France","venue":"LE CAF\u00c9 COLORI\u00c9","featured":"0","extra_venue":"1","modification_date":"2014-01-28 08:28:24","customer":"2","status":"approved","modified_by":"738","website":"http:\/\/www.lecafecolorie.com\/","phone_number":"","connections_timestamp":1381854292,"organization":"Le Caf\u00e9 Colori\u00e9","addresses":"a:1:{s:32:\"c85a529f2e6152a1dd8e704227277b7f\";a:14:{s:4:\"type\";s:4:\"work\";s:10:\"visibility\";s:6:\"public\";s:6:\"line_1\";s:27:\"17 rue des Ponts de Comines\";s:6:\"line_2\";s:0:\"\";s:6:\"line_3\";s:0:\"\";s:4:\"city\";s:5:\"Lille\";s:5:\"state\";s:0:\"\";s:7:\"zipcode\";s:5:\"59800\";s:7:\"country\";s:0:\"\";s:8:\"latitude\";s:9:\"50.643901\";s:9:\"longitude\";s:8:\"3.064653\";s:2:\"id\";s:1:\"3\";s:5:\"order\";i:0;s:9:\"preferred\";b:0;}}","options":"a:3:{s:5:\"entry\";a:1:{s:4:\"type\";s:12:\"organization\";}s:5:\"group\";a:1:{s:6:\"family\";a:0:{}}s:4:\"logo\";a:3:{s:6:\"linked\";b:1;s:7:\"display\";b:1;s:4:\"name\";s:21:\"cafe_colorie_logo.jpg\";}}","post_name":"le-cafe-colorie","post_title":"Le Caf\u00e9 Colori\u00e9","event_timestamp":1390897704,"connections_adresse":{"line_1":"17 rue des Ponts de Comines","line_2":"","line_3":"","city":"Lille","zipcode":"59800","latitude":"50.643901","longitude":"3.064653"},"connections_options":{"entry":{"type":"organization"},"group":{"family":[]},"logo":{"linked":true,"display":true,"name":"cafe_colorie_logo.jpg"}},"dates_teaser":"Du 01\/02 au 01\/02"}]}