{"event":[{"id":"248","start_date":"2014-01-29 00:00:00","show_time":"0","title":"\u00c9veil artistique des 2-5 ans","link":"","extra_info":"Atelier parent-enfants\r\nPour les 2-5 ans\r\n\r\nA partir de livres pour enfants, parents et enfants sont invit\u00e9s \u00e0 un voyage sensoriel au pays des formes, de la couleur et du volume.\r\nChaque mercredi matin, diff\u00e9rentes techniques en arts plastiques sont abord\u00e9es : peinture, collage, modelage, Land Art, fabrication de peinture v\u00e9g\u00e9tale, \u00e0 doigt, p\u00e2te \u00e0 modeler\u2026\r\n\r\nTh\u00e8me de l\\'atelier du mercredi 29 janvier 10h30\r\n\u00c0 partir du livre \u00ab Hiver \u00bb de Marc Pouyet , initions-nous au Land Art d\u2019int\u00e9rieur.\r\nMorceaux de bois, pierres, pommes de pin et autres \u00e9l\u00e9ments naturels agr\u00e9menteront notre travail en volume\u2026.\r\n\r\ndur\u00e9e : 1 heure\r\ncondition : avec un parent\r\ntarif : 9\u20ac avec abonnement ou 12\u20ac \u00e0 l\u2019unit\u00e9","end_date":"2014-01-29 23:59:00","connections_id":"3","image":"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/ateliers-merc-matin.jpg","address":"17 Rue des Ponts de Comines, Lille, France","venue":"LE CAF\u00c9 COLORI\u00c9","featured":"0","extra_venue":"1","modification_date":"2014-01-26 16:22:31","customer":"2","status":"approved","modified_by":"738","website":"http:\/\/www.lecafecolorie.com\/","phone_number":"","connections_timestamp":1381854292,"organization":"Le Caf\u00e9 Colori\u00e9","addresses":"a:1:{s:32:\"c85a529f2e6152a1dd8e704227277b7f\";a:14:{s:4:\"type\";s:4:\"work\";s:10:\"visibility\";s:6:\"public\";s:6:\"line_1\";s:27:\"17 rue des Ponts de Comines\";s:6:\"line_2\";s:0:\"\";s:6:\"line_3\";s:0:\"\";s:4:\"city\";s:5:\"Lille\";s:5:\"state\";s:0:\"\";s:7:\"zipcode\";s:5:\"59800\";s:7:\"country\";s:0:\"\";s:8:\"latitude\";s:9:\"50.643901\";s:9:\"longitude\";s:8:\"3.064653\";s:2:\"id\";s:1:\"3\";s:5:\"order\";i:0;s:9:\"preferred\";b:0;}}","options":"a:3:{s:5:\"entry\";a:1:{s:4:\"type\";s:12:\"organization\";}s:5:\"group\";a:1:{s:6:\"family\";a:0:{}}s:4:\"logo\";a:3:{s:6:\"linked\";b:1;s:7:\"display\";b:1;s:4:\"name\";s:21:\"cafe_colorie_logo.jpg\";}}","post_name":"le-cafe-colorie","post_title":"Le Caf\u00e9 Colori\u00e9","event_timestamp":1390753351,"connections_adresse":{"line_1":"17 rue des Ponts de Comines","line_2":"","line_3":"","city":"Lille","zipcode":"59800","latitude":"50.643901","longitude":"3.064653"},"connections_options":{"entry":{"type":"organization"},"group":{"family":[]},"logo":{"linked":true,"display":true,"name":"cafe_colorie_logo.jpg"}},"dates_teaser":"Du 29\/01 au 29\/01"}]}