{"event":[{"id":"249","start_date":"2014-02-01 00:00:00","show_time":"0","title":"Les Potes en Ciel f\u00eate ses 5 ans","link":{"title":"Plus d'info","link":"http:\/\/www.lespotesenciel.net\/?p=777"},"extra_info":"Le caf\u00e9 associatif Les Potes en Ciel f\u00eate ses cinq ans le samedi 1er f\u00e9vrier \u00e0 la salle des f\u00eates de Fives de 15H00 \u00e0 18H00. Pour f\u00eater ses 5 ans, les Potes en Ciel souhaitent vous faire partager son univers riche en surprises!\r\n\r\nTout au long de l\\'apr\u00e8s-midi, des activit\u00e9s seront propos\u00e9es aux petits comme aux grands :\r\n<ul>\r\n\t<li>\\\"Les potes en sc\u00e8ne\\\" : les fameuses comptines que vous pourrez chanter avec vos enfants.<\/li>\r\n\t<li>\\\"Lecture en sons\\\" : des lectures originales qui vous \u00e9merveilleront.<\/li>\r\n\t<li>\\\"Barbouillez-vous\\\" : Les p\\'tites bouilles pourront choisir le d\u00e9guisement qu\\'ils souhaitent parmi 4 mod\u00e8les.<\/li>\r\n\t<li>\\\"La Boom des Potes\\\" : Pour terminer cette apr\u00e8s-midi en beaut\u00e9, cette boom sera l\\'occasion pour les enfants de danser tous ensemble dans la joie et la bonne humeur<\/li>\r\n<\/ul>\r\nCet \u00e9v\u00e9nement sera gratuit, ouvert \u00e0 tous et se d\u00e9roulera dans la salle municipale de Fives. Une petite restauration payante sera \u00e0 la disposition des familles.\r\n\r\nSamedi 1 er f\u00e9vrier 2014 de 15 h \u00e0 18h, \u00e0 la salle des f\u00eates de Fives , 91 rue de Lannoy , 59000 Lille.","end_date":"2014-02-01 23:00:00","connections_id":"7","image":"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/Affiche-finale-Potes-en-Ciel-2.jpg","address":"","venue":"","featured":"0","extra_venue":"0","modification_date":"2014-01-25 19:26:06","customer":"0","status":"approved","modified_by":"0","website":"","phone_number":"","connections_timestamp":1367180366,"organization":"Les Potes en Ciel","addresses":"a:1:{s:32:\"a3759b7052f0a8111d77110fa37f62d0\";a:14:{s:4:\"type\";s:4:\"work\";s:10:\"visibility\";s:6:\"public\";s:6:\"line_1\";s:16:\"46 rue de Lannoy\";s:6:\"line_2\";s:0:\"\";s:6:\"line_3\";s:0:\"\";s:4:\"city\";s:5:\"Lille\";s:5:\"state\";s:0:\"\";s:7:\"zipcode\";s:5:\"59000\";s:7:\"country\";s:0:\"\";s:8:\"latitude\";s:10:\"50.6340094\";s:9:\"longitude\";s:9:\"3.0942077\";s:2:\"id\";s:1:\"8\";s:5:\"order\";i:0;s:9:\"preferred\";b:0;}}","options":"a:3:{s:5:\"entry\";a:1:{s:4:\"type\";s:12:\"organization\";}s:5:\"group\";a:1:{s:6:\"family\";a:0:{}}s:4:\"logo\";a:3:{s:6:\"linked\";b:1;s:7:\"display\";b:1;s:4:\"name\";s:25:\"cafe-des-enfants_logo.jpg\";}}","post_name":"les-potes-en-ciel-le-cafe-des-enfants","post_title":"Les Potes en Ciel, le caf\u00e9 des enfants","event_timestamp":1390677966,"connections_adresse":{"line_1":"46 rue de Lannoy","line_2":"","line_3":"","city":"Lille","zipcode":"59000","latitude":"50.6340094","longitude":"3.0942077"},"connections_options":{"entry":{"type":"organization"},"group":{"family":[]},"logo":{"linked":true,"display":true,"name":"cafe-des-enfants_logo.jpg"}},"dates_teaser":"Du 01\/02 au 01\/02"}]}