{"event":[{"id":"214","start_date":"2014-02-01 00:00:00","show_time":"0","title":"Les Petites bo\u00eetes \u00e0 musique","link":{"title":"Plus d'info","link":"http:\/\/212.99.42.20\/opacwebaloes\/index.aspx?IdPage=113"},"extra_info":"Les Petites bo\u00eetes \u00e0 musique - comptines\r\n\r\nPrenez vos moufles et vos doudounes, les PB\u00e0M vous emm\u00e8nent sur la banquise, dans une ambiance P\u00f4le nord pour un nouveau rendez-vous en chansons, comptines et musique !\r\n\r\nPour les petits et leurs parents, animation pour les 0-6 ans\r\n\r\nMercredi 29 janvier \u2013 10h30, M\u00e9diath\u00e8que Aim\u00e9 C\u00e9saire (Blanc-Seau) - (sur r\u00e9servation au 03 20 25 61 19)","end_date":"2014-02-01 23:00:00","connections_id":"161","image":"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/Boite-musique.jpg","address":"","venue":"","featured":"0","extra_venue":"0","modification_date":"2013-12-19 09:39:00","customer":"0","status":"approved","modified_by":"0","website":"","phone_number":"","connections_timestamp":1389043095,"organization":"M\u00e9diath\u00e8que Andr\u00e9 Malraux - Tourcoing","addresses":"a:1:{s:32:\"09e6be5118e430f13306eb4f321c7125\";a:14:{s:4:\"type\";s:4:\"work\";s:10:\"visibility\";s:6:\"public\";s:6:\"line_1\";s:15:\"26 rue Famelart\";s:6:\"line_2\";s:0:\"\";s:6:\"line_3\";s:0:\"\";s:4:\"city\";s:9:\"Tourcoing\";s:5:\"state\";s:0:\"\";s:7:\"zipcode\";s:5:\"59208\";s:7:\"country\";s:0:\"\";s:8:\"latitude\";s:9:\"50.716008\";s:9:\"longitude\";s:8:\"3.160577\";s:2:\"id\";s:3:\"183\";s:5:\"order\";i:0;s:9:\"preferred\";b:0;}}","options":"a:3:{s:5:\"entry\";a:1:{s:4:\"type\";s:12:\"organization\";}s:5:\"group\";a:1:{s:6:\"family\";a:0:{}}s:4:\"logo\";a:3:{s:6:\"linked\";b:1;s:7:\"display\";b:1;s:4:\"name\";s:16:\"Malraux_logo.jpg\";}}","post_name":null,"post_title":null,"event_timestamp":1387445940,"connections_adresse":{"line_1":"26 rue Famelart","line_2":"","line_3":"","city":"Tourcoing","zipcode":"59208","latitude":"50.716008","longitude":"3.160577"},"connections_options":{"entry":{"type":"organization"},"group":{"family":[]},"logo":{"linked":true,"display":true,"name":"Malraux_logo.jpg"}},"dates_teaser":"Du 01\/02 au 01\/02"}]}