{"event":[{"id":"122","start_date":"2014-01-22 00:00:00","show_time":"0","title":"Pop\\'up D\u00e9lices","link":{"title":"Plus d'info","link":"http:\/\/www.ville-loos.fr\/Event3328.html"},"extra_info":"Mercredi 22 Janvier \u00e0 15h00\r\nCe spectacle est une fa\u00e7on d\\'aborder l\\'art pictural d\\'une mani\u00e8re ludique et po\u00e9tique, propice au d\u00e9veloppement de l\\'imaginaire.\r\n\r\nQu\\'est-ce qu\\'il y a dans un tableau ? Derri\u00e8re un tableau ? Qu\\'est-ce qu\\'un tableau vide ? Et si l\\'on sortait ?? Et pour mieux sortir, si on entrait dans un tableau ?? Nous nous \u00e9chapperons sur les pas d\\'Ursule qui nous emm\u00e8nera au d\u00e9tour des personnages, \u00e0 la crois\u00e9e des d\u00e9cors dans un imaginaire pictural d\\'un temps autre, celui de J\u00e9r\u00f4me Bosch\u2026\r\nAvec l\u2019aimable participation de personnages du \u00ab Jardin des d\u00e9lices \u00bb de J\u00e9r\u00f4me Bosch\r\n\r\nA SAVOIR :\r\nA partir de 2 ans\r\nDur\u00e9e : 30 mn\r\nTarifs :\r\nFormule abonnement sp\u00e9cial Festival :\r\n2 spectacles ou 2 personnes : 8 \u20ac\r\n3 spectacles ou 3 personnes : 9 \u20ac\r\n4 spectacles ou 4 personnes : 12 \u20ac\r\n\u00c0 partir de 5 personnes : 14 \u20ac\r\nInscriptions obligatoires au 03.20.10.40.70","end_date":"2014-01-22 22:00:00","connections_id":"165","image":"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Pop_up.jpg","address":"","venue":"","featured":"0","extra_venue":"0","modification_date":"2013-12-27 13:12:41","customer":"0","status":"approved","modified_by":"0","website":"","phone_number":"","connections_timestamp":1388153356,"organization":"Th\u00e9\u00e2tre du Square \u00e0 Loos","addresses":"a:1:{s:12:\"427536080131\";a:13:{s:4:\"type\";s:4:\"work\";s:10:\"visibility\";s:6:\"public\";s:6:\"line_1\";s:18:\"Square Jean Monnet\";s:6:\"line_2\";s:0:\"\";s:6:\"line_3\";s:0:\"\";s:4:\"city\";s:4:\"Loos\";s:5:\"state\";s:0:\"\";s:7:\"zipcode\";s:6:\"59120 \";s:7:\"country\";s:0:\"\";s:8:\"latitude\";d:50.6152911999999872705302550457417964935302734375;s:9:\"longitude\";d:3.013699799999999928701299722888506948947906494140625;s:5:\"order\";i:0;s:9:\"preferred\";b:0;}}","options":"a:3:{s:5:\"entry\";a:1:{s:4:\"type\";s:12:\"organization\";}s:5:\"group\";a:1:{s:6:\"family\";a:0:{}}s:4:\"logo\";a:3:{s:6:\"linked\";b:1;s:7:\"display\";b:1;s:4:\"name\";s:23:\"theatre_square_logo.jpg\";}}","post_name":"festival-jeune-public-a-loos","post_title":"Festival Jeune Public \u00e0 Loos","event_timestamp":1388149961,"connections_adresse":{"line_1":"Square Jean Monnet","line_2":"","line_3":"","city":"Loos","zipcode":"59120 ","latitude":50.6152912,"longitude":3.0136998},"connections_options":{"entry":{"type":"organization"},"group":{"family":[]},"logo":{"linked":true,"display":true,"name":"theatre_square_logo.jpg"}},"dates_teaser":"Du 22\/01 au 22\/01"}]}