{"event":[{"id":"124","start_date":"2014-01-29 00:00:00","show_time":"0","title":"Marionnettes en lumi\u00e8re noire","link":{"title":"Plus d'info","link":"http:\/\/www.ville-loos.fr\/Event3332.html"},"extra_info":"Mercredi 29 Janvier \u00e0 15h00\r\nIl \u00e9tait une fois les polymorphes, de dr\u00f4les de cr\u00e9atures qui scintillent de tout leur \u00e9clat dans la nuit : les Zygotoons.\r\n\r\nQui sont-ils ? D\u2019o\u00f9 viennent-ils ?\r\nEn tout cas une chose est s\u00fbre, ils sont bien d\u00e9cid\u00e9s \u00e0 partir \u00e0 la d\u00e9couverte de leur nouveau monde : un terrain de jeux nocturnes qui va leur permettre de d\u00e9ployer l\u2019\u00e9tendue de leurs extraordinaires capacit\u00e9s. Marche \u00e0 main, locomotion \u00e0 six pieds ou encore la voie des airs, ici pour se d\u00e9placer, chacun n\u2019en fait qu\u2019\u00e0 sa t\u00eate ! Au fil de leurs rencontres, ils se d\u00e9couvrent, se disputent, se r\u00e9concilient et se font les yeux doux.\r\n\r\nA SAVOIR :\r\nA partir de 3 ans\r\nDur\u00e9e : 40 mn\r\nFormule abonnement sp\u00e9cial Festival :\r\n2 spectacles ou 2 personnes : 8 \u20ac\r\n3 spectacles ou 3 personnes : 9 \u20ac\r\n4 spectacles ou 4 personnes : 12 \u20ac\r\n\u00c0 partir de 5 personnes : 14 \u20ac","end_date":"2014-01-29 22:00:00","connections_id":"165","image":"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Zygotoons.jpg","address":"","venue":"","featured":"0","extra_venue":"0","modification_date":"2013-12-27 13:12:25","customer":"0","status":"approved","modified_by":"0","website":"","phone_number":"","connections_timestamp":1388153356,"organization":"Th\u00e9\u00e2tre du Square \u00e0 Loos","addresses":"a:1:{s:12:\"427536080131\";a:13:{s:4:\"type\";s:4:\"work\";s:10:\"visibility\";s:6:\"public\";s:6:\"line_1\";s:18:\"Square Jean Monnet\";s:6:\"line_2\";s:0:\"\";s:6:\"line_3\";s:0:\"\";s:4:\"city\";s:4:\"Loos\";s:5:\"state\";s:0:\"\";s:7:\"zipcode\";s:6:\"59120 \";s:7:\"country\";s:0:\"\";s:8:\"latitude\";d:50.6152911999999872705302550457417964935302734375;s:9:\"longitude\";d:3.013699799999999928701299722888506948947906494140625;s:5:\"order\";i:0;s:9:\"preferred\";b:0;}}","options":"a:3:{s:5:\"entry\";a:1:{s:4:\"type\";s:12:\"organization\";}s:5:\"group\";a:1:{s:6:\"family\";a:0:{}}s:4:\"logo\";a:3:{s:6:\"linked\";b:1;s:7:\"display\";b:1;s:4:\"name\";s:23:\"theatre_square_logo.jpg\";}}","post_name":"festival-jeune-public-a-loos","post_title":"Festival Jeune Public \u00e0 Loos","event_timestamp":1388149945,"connections_adresse":{"line_1":"Square Jean Monnet","line_2":"","line_3":"","city":"Loos","zipcode":"59120 ","latitude":50.6152912,"longitude":3.0136998},"connections_options":{"entry":{"type":"organization"},"group":{"family":[]},"logo":{"linked":true,"display":true,"name":"theatre_square_logo.jpg"}},"dates_teaser":"Du 29\/01 au 29\/01"}]}