{"event":[{"id":"241","start_date":"2014-01-22 00:00:00","show_time":"0","title":"Atelier Poney en famille","link":{"title":"Plus d'info","link":"http:\/\/fermedehaudt.fr\/"},"extra_info":"A 14h30. Dur\u00e9e 1h30.\r\n\r\nA partir de 5 ans.\r\n\r\nD\u00e9couverte du mat\u00e9riel, pansage, pr\u00e9paration du poney et tour de poney.\r\n\r\n6 \u20ac (5\u20ac pour les adh\u00e9rents).","end_date":"2014-01-22 23:00:00","connections_id":"56","image":"","address":"","venue":"","featured":"0","extra_venue":"0","modification_date":"2014-01-13 10:33:52","customer":"1","status":"approved","modified_by":"0","website":"http:\/\/fermedehaudt.fr\/","phone_number":"03 20 98 55 09","connections_timestamp":1389611690,"organization":"La Ferme Dehaudt","addresses":"a:1:{s:32:\"0b328dfa6ecf4f0653c1b911dc3e2ca4\";a:14:{s:4:\"type\";s:4:\"work\";s:10:\"visibility\";s:6:\"public\";s:6:\"line_1\";s:17:\"Impasse du triest\";s:6:\"line_2\";s:0:\"\";s:6:\"line_3\";s:0:\"\";s:4:\"city\";s:9:\"Wasquehal\";s:5:\"state\";s:0:\"\";s:7:\"zipcode\";s:5:\"59290\";s:7:\"country\";s:0:\"\";s:8:\"latitude\";s:9:\"50.673276\";s:9:\"longitude\";s:8:\"3.121818\";s:2:\"id\";s:2:\"54\";s:5:\"order\";i:0;s:9:\"preferred\";b:0;}}","options":"a:3:{s:5:\"entry\";a:1:{s:4:\"type\";s:12:\"organization\";}s:5:\"group\";a:1:{s:6:\"family\";a:0:{}}s:4:\"logo\";a:3:{s:6:\"linked\";b:1;s:7:\"display\";b:1;s:4:\"name\";s:22:\"ferme_dehaudt_logo.jpg\";}}","post_name":"la-ferme-dehaudt","post_title":"La ferme Dehaudt","event_timestamp":1389609232,"connections_adresse":{"line_1":"Impasse du triest","line_2":"","line_3":"","city":"Wasquehal","zipcode":"59290","latitude":"50.673276","longitude":"3.121818"},"connections_options":{"entry":{"type":"organization"},"group":{"family":[]},"logo":{"linked":true,"display":true,"name":"ferme_dehaudt_logo.jpg"}},"dates_teaser":"Du 22\/01 au 22\/01"}]}