{"event":[{"id":"231","start_date":"2014-01-22 00:00:00","show_time":"0","title":"A fond la Gomme","link":{"title":"Plus d'info","link":"http:\/\/www.ville-fachesthumesnil.fr\/Temps-libre\/Les-Arcades2\/La-Saison-2013-2014\/Le-Jeune-Public\/A-Fond-la-Gomme"},"extra_info":"A FOND LA GOMME -\u00a0Le 22 janvier 2014 de 15:30 \u00e0 16:30\r\n\r\nPar La Cie Tapis Noir - Th\u00e9\u00e2tre et danse (4\/8 ans)\r\n\r\nUne s\u00e9ance d\u2019habillage peu ordinaire ! Deux acteurs n\u2019arr\u00eatent pas de changer de tenues, se parant de bonnet, moufles, pantalon,\u00e9charpes, chaussures, etc... Un spectacle chor\u00e9graphique, dr\u00f4le et po\u00e9tique, mis en sc\u00e8ne par Richard Pauliac, inspir\u00e9 de l\u2019album\\\"\u00c0 fond la gomme\\\" de Christian Voltz.\r\n\r\nCentre Musical les Arcades\r\n\r\nTarif unique : 6 \u20ac \u00a0-\u00a0T\u00e9l. : 03 20 62 96 96","end_date":"2014-01-22 23:00:00","connections_id":0,"image":"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2014\/01\/A-FOND-LA-GOMME.jpg","address":"16 Rue Kl\u00e9ber, 59155 Faches-Thumesnil","venue":"Faches-Thumesnil","featured":"0","extra_venue":"1","modification_date":"2014-01-07 08:40:34","customer":"0","status":"approved","modified_by":"0","website":"","phone_number":"","connections_timestamp":1356998400,"organization":null,"addresses":null,"options":null,"post_name":"","post_title":"","event_timestamp":1389084034,"connections_adresse":"","connections_options":"","dates_teaser":"Du 22\/01 au 22\/01"}]}