{"event":[{"id":"178","start_date":"2013-12-04 00:00:00","show_time":null,"title":"La f\u00eate des enfants","link":{"title":"Plus d'info","link":"http:\/\/www.forumdepartementaldessciences.fr\/evenements\/fete-des-enfants\/"},"extra_info":"Mercredi 4 d\u00e9cembre 2013 de 10h \u00e0 17h - entr\u00e9e gratuite\n&nbsp;\nVenez prendre des couleurs au Forum d\u00e9partemental des Sciences !\nA l\u2019occasion de l\u2019ouverture de la nouvelle exposition \u00ab Croque couleurs \u00bb, le Forum d\u00e9partemental des Sciences invite les enfants de 3 \u00e0 6 ans \u00e0 partager en famille toute une palette d\u2019animations.\n&nbsp;\nAu programme : d\u00e9couverte de la nouvelle exposition, s\u00e9ance sp\u00e9ciale de plan\u00e9tarium pour les petits, ateliers et animations en continu.\nEmotions garanties !","end_date":"2013-12-04 22:00:00","connections_id":"9","image":"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/fete-des-enfants-2013.jpg","address":"47 Grande rue, 59100 Roubaix","venue":"","featured":"0","extra_venue":"0","modification_date":"2013-11-21 11:22:39","connections_timestamp":1381529526,"organization":"Forum D\u00e9partemental des Sciences","addresses":"a:1:{s:32:\"010b10439ecd5a2522e18ee39df77902\";a:14:{s:4:\"type\";s:4:\"work\";s:10:\"visibility\";s:6:\"public\";s:6:\"line_1\";s:30:\"1 place de l\u2019H\u00f4tel de ville\";s:6:\"line_2\";s:0:\"\";s:6:\"line_3\";s:0:\"\";s:4:\"city\";s:19:\"Villeneuve d\u2019Ascq\";s:5:\"state\";s:0:\"\";s:7:\"zipcode\";s:5:\"59650\";s:7:\"country\";s:0:\"\";s:8:\"latitude\";N;s:9:\"longitude\";N;s:2:\"id\";s:2:\"10\";s:5:\"order\";i:0;s:9:\"preferred\";b:0;}}","options":"a:4:{s:5:\"entry\";a:1:{s:4:\"type\";s:12:\"organization\";}s:5:\"group\";a:1:{s:6:\"family\";a:0:{}}s:4:\"logo\";a:3:{s:6:\"linked\";b:1;s:7:\"display\";b:1;s:4:\"name\";s:23:\"Forum-sciences_logo.jpg\";}s:5:\"image\";a:3:{s:6:\"linked\";b:0;s:7:\"display\";b:0;s:4:\"name\";a:4:{s:9:\"thumbnail\";N;s:5:\"entry\";N;s:7:\"profile\";N;s:8:\"original\";N;}}}","post_name":"forum-departemental-des-sciences","post_title":"Forum d\u00e9partemental des Sciences","event_timestamp":1385032959,"connections_adresse":{"line_1":"1 place de l\u2019H\u00f4tel de ville","line_2":"","line_3":"","city":"Villeneuve d\u2019Ascq","zipcode":"59650","latitude":null,"longitude":null},"connections_options":{"entry":{"type":"organization"},"group":{"family":[]},"logo":{"linked":true,"display":true,"name":"Forum-sciences_logo.jpg"},"image":{"linked":false,"display":false,"name":{"thumbnail":null,"entry":null,"profile":null,"original":null}}},"dates_teaser":"Du 04\/12 au 04\/12"}]}