{"event":[{"id":"216","start_date":"2014-01-02 00:00:00","show_time":"0","title":"Lectures r\u00e9cr\u00e9atives","link":{"title":"Plus d'info","link":"http:\/\/www.forumdepartementaldessciences.fr\/documentation\/presentation\/"},"extra_info":"Lectures r\u00e9cr\u00e9atives\r\n\r\npar la Ligue de l\u2019enseignement \u00ab Lire et Faire Lire \u00bb\r\n\r\nUn tapis, quelques coussins\u2026 Assis en tailleur ou allong\u00e9, les enfants \u00a0\u00e9coutent les histoires des albums et parcourent ensemble diff\u00e9rents th\u00e8mes\u00a0scientifiques.\r\n\r\nPour les 4-8 ans avec un adulte accompagnateur \u2013 entr\u00e9e gratuite \u2013 s\u00e9ance\u00a0de 30mn\r\n\r\nJeudi 2 janvier de 15h \u00e0 16h30","end_date":"2014-01-02 22:00:00","connections_id":"9","image":"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/lecture.jpg","address":"","venue":"","featured":"0","extra_venue":"0","modification_date":"2013-12-22 19:21:24","validated":"1","customer":"0","connections_timestamp":1381529526,"organization":"Forum D\u00e9partemental des Sciences","addresses":"a:1:{s:32:\"010b10439ecd5a2522e18ee39df77902\";a:14:{s:4:\"type\";s:4:\"work\";s:10:\"visibility\";s:6:\"public\";s:6:\"line_1\";s:30:\"1 place de l\u2019H\u00f4tel de ville\";s:6:\"line_2\";s:0:\"\";s:6:\"line_3\";s:0:\"\";s:4:\"city\";s:19:\"Villeneuve d\u2019Ascq\";s:5:\"state\";s:0:\"\";s:7:\"zipcode\";s:5:\"59650\";s:7:\"country\";s:0:\"\";s:8:\"latitude\";N;s:9:\"longitude\";N;s:2:\"id\";s:2:\"10\";s:5:\"order\";i:0;s:9:\"preferred\";b:0;}}","options":"a:4:{s:5:\"entry\";a:1:{s:4:\"type\";s:12:\"organization\";}s:5:\"group\";a:1:{s:6:\"family\";a:0:{}}s:4:\"logo\";a:3:{s:6:\"linked\";b:1;s:7:\"display\";b:1;s:4:\"name\";s:23:\"Forum-sciences_logo.jpg\";}s:5:\"image\";a:3:{s:6:\"linked\";b:0;s:7:\"display\";b:0;s:4:\"name\";a:4:{s:9:\"thumbnail\";N;s:5:\"entry\";N;s:7:\"profile\";N;s:8:\"original\";N;}}}","post_name":"forum-departemental-des-sciences","post_title":"Forum d\u00e9partemental des Sciences","event_timestamp":1387740084,"connections_adresse":{"line_1":"1 place de l\u2019H\u00f4tel de ville","line_2":"","line_3":"","city":"Villeneuve d\u2019Ascq","zipcode":"59650","latitude":null,"longitude":null},"connections_options":{"entry":{"type":"organization"},"group":{"family":[]},"logo":{"linked":true,"display":true,"name":"Forum-sciences_logo.jpg"},"image":{"linked":false,"display":false,"name":{"thumbnail":null,"entry":null,"profile":null,"original":null}}},"dates_teaser":"Du 02\/01 au 02\/01"}]}