{"event":[{"id":"215","start_date":"2013-12-31 00:00:00","show_time":"0","title":"Artiste en herbe","link":{"title":"Plus d'info","link":"http:\/\/www.forumdepartementaldessciences.fr\/evenements\/autour-de-lexposition-croque-couleurs\/"},"extra_info":"Artiste en herbe -\u00a0par l\u2019Atelier 2\r\n\r\nPinceaux, fusains, peintures ou encore pastels en main, les enfants\u00a0laissent libre court \u00e0 leur cr\u00e9ativit\u00e9. Ils d\u00e9couvrent ainsi que\u00a0l\u2019association des couleurs devient alors un vrai tour de magie ! Chaque\u00a0participant pourra repartir avec sa r\u00e9alisation.\r\n\r\nPour les 3-6 ans avec un adulte accompagnateur - 3 \u20ac avec un go\u00fbter \u2013 1h \u2013 sur r\u00e9servation \u2013 un \u00e9v\u00e9nement Croque couleurs\r\n\r\nles 31 d\u00e9cembre, 2 et 3 janvier \u00e0 15h","end_date":"2013-12-31 23:00:00","connections_id":"9","image":"","address":"","venue":"","featured":"0","extra_venue":"0","modification_date":"2013-12-19 09:42:00","validated":"1","customer":"0","connections_timestamp":1381529526,"organization":"Forum D\u00e9partemental des Sciences","addresses":"a:1:{s:32:\"010b10439ecd5a2522e18ee39df77902\";a:14:{s:4:\"type\";s:4:\"work\";s:10:\"visibility\";s:6:\"public\";s:6:\"line_1\";s:30:\"1 place de l\u2019H\u00f4tel de ville\";s:6:\"line_2\";s:0:\"\";s:6:\"line_3\";s:0:\"\";s:4:\"city\";s:19:\"Villeneuve d\u2019Ascq\";s:5:\"state\";s:0:\"\";s:7:\"zipcode\";s:5:\"59650\";s:7:\"country\";s:0:\"\";s:8:\"latitude\";N;s:9:\"longitude\";N;s:2:\"id\";s:2:\"10\";s:5:\"order\";i:0;s:9:\"preferred\";b:0;}}","options":"a:4:{s:5:\"entry\";a:1:{s:4:\"type\";s:12:\"organization\";}s:5:\"group\";a:1:{s:6:\"family\";a:0:{}}s:4:\"logo\";a:3:{s:6:\"linked\";b:1;s:7:\"display\";b:1;s:4:\"name\";s:23:\"Forum-sciences_logo.jpg\";}s:5:\"image\";a:3:{s:6:\"linked\";b:0;s:7:\"display\";b:0;s:4:\"name\";a:4:{s:9:\"thumbnail\";N;s:5:\"entry\";N;s:7:\"profile\";N;s:8:\"original\";N;}}}","post_name":"forum-departemental-des-sciences","post_title":"Forum d\u00e9partemental des Sciences","event_timestamp":1387446120,"connections_adresse":{"line_1":"1 place de l\u2019H\u00f4tel de ville","line_2":"","line_3":"","city":"Villeneuve d\u2019Ascq","zipcode":"59650","latitude":null,"longitude":null},"connections_options":{"entry":{"type":"organization"},"group":{"family":[]},"logo":{"linked":true,"display":true,"name":"Forum-sciences_logo.jpg"},"image":{"linked":false,"display":false,"name":{"thumbnail":null,"entry":null,"profile":null,"original":null}}},"dates_teaser":"Du 31\/12 au 31\/12"}]}