{"event":[{"id":"203","start_date":"2013-12-14 00:00:00","show_time":"0","title":"Lecture de No\u00ebl","link":{"title":"Plus d'info","link":"http:\/\/www.bm-lille.fr\/index.php?id=211"},"extra_info":"Vous avez profit\u00e9 du week-end pass\u00e9 pour mettre en place le sapin avec vos enfants ?\r\n\r\nAlors profitez du week-end \u00e0 venir pour avoir un petit avant-go\u00fbt de No\u00ebl : chansons, comptines, jeux de doigts et histoires pour les enfants sages\u2026 et moins sages, \u00e0 partir de 3 ans.\r\n\r\nRDV ce samedi 14 d\u00e9cembre \u00e0 16h \u00e0 la m\u00e9diath\u00e8que Jean L\u00e9vy. (32\/34 rue \u00c9douard Delesalle \u00e0 Lille)\r\n\r\nRenseignement au 03.20.15.97.23 ou mbouland@mairie-lille.fr, et comme d\\'habitude c\\'est gratuit alors n\\'h\u00e9sitez pas \u00e0 partager l\\'info !","end_date":"2013-12-14 23:00:00","connections_id":"159","image":"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/mediatheque_lille.jpg","address":"","venue":"","featured":"0","extra_venue":"0","modification_date":"2013-12-10 22:22:23","validated":"1","customer":"0","connections_timestamp":1386851089,"organization":"M\u00e9diath\u00e8que Jean Levy","addresses":"a:1:{s:32:\"4a15256ad0310b3853af3bd95213f687\";a:14:{s:4:\"type\";s:4:\"work\";s:10:\"visibility\";s:6:\"public\";s:6:\"line_1\";s:28:\"32\/34 rue \u00c9douard Delesalle\";s:6:\"line_2\";s:0:\"\";s:6:\"line_3\";s:0:\"\";s:4:\"city\";s:5:\"Lille\";s:5:\"state\";s:0:\"\";s:7:\"zipcode\";s:5:\"59000\";s:7:\"country\";s:0:\"\";s:8:\"latitude\";s:9:\"50.632467\";s:9:\"longitude\";s:8:\"3.066238\";s:2:\"id\";s:3:\"181\";s:5:\"order\";i:0;s:9:\"preferred\";b:0;}}","options":"a:3:{s:5:\"entry\";a:1:{s:4:\"type\";s:12:\"organization\";}s:5:\"group\";a:1:{s:6:\"family\";a:0:{}}s:4:\"logo\";a:3:{s:6:\"linked\";b:1;s:7:\"display\";b:1;s:4:\"name\";s:18:\"jean-levy_logo.jpg\";}}","post_name":null,"post_title":null,"event_timestamp":1386714143,"connections_adresse":{"line_1":"32\/34 rue \u00c9douard Delesalle","line_2":"","line_3":"","city":"Lille","zipcode":"59000","latitude":"50.632467","longitude":"3.066238"},"connections_options":{"entry":{"type":"organization"},"group":{"family":[]},"logo":{"linked":true,"display":true,"name":"jean-levy_logo.jpg"}},"dates_teaser":"Du 14\/12 au 14\/12"}]}