{"event":[{"id":"165","start_date":"2013-11-17 00:00:00","show_time":"0","title":"Du lait au fromage \u00e0 la ferme lilloise !","link":"","extra_info":"Le dimanche 17 novembre,\r\n\r\nVenez participer \u00e0 la fabrication du beurre et d\u00e9couvrir les fromages de notre r\u00e9gion dans le cadre de la ferme p\u00e9dagogique Marcel Dhenin.\r\n\r\nANIMAVIA organise une animation in\u00e9dite \u00e0 la ferme, rue Eug\u00e8ne Jacquet \u00e0 Lille.\r\n\r\nLa ferme sera ouverte gratuitement et sans r\u00e9servation de 14 \u00e0 18h.","end_date":"2013-11-17 23:00:00","connections_id":"53","image":"","address":"","venue":"","featured":"0","extra_venue":"0","modification_date":"2013-11-07 21:08:24","connections_timestamp":1367179293,"organization":"La Ferme Marcel Dhenin (des Dondaines)","addresses":"a:1:{s:32:\"54f4711296edb3d7c784f46a2fe682cd\";a:14:{s:4:\"type\";s:4:\"work\";s:10:\"visibility\";s:6:\"public\";s:6:\"line_1\";s:22:\"14 rue Eug\u00e8ne Jacquet\";s:6:\"line_2\";s:0:\"\";s:6:\"line_3\";s:0:\"\";s:4:\"city\";s:5:\"Lille\";s:5:\"state\";s:0:\"\";s:7:\"zipcode\";s:5:\"59000\";s:7:\"country\";s:0:\"\";s:8:\"latitude\";s:10:\"50.6138111\";s:9:\"longitude\";s:9:\"3.0423599\";s:2:\"id\";s:2:\"51\";s:5:\"order\";i:0;s:9:\"preferred\";b:0;}}","options":"a:3:{s:5:\"entry\";a:1:{s:4:\"type\";s:12:\"organization\";}s:5:\"group\";a:1:{s:6:\"family\";a:0:{}}s:4:\"logo\";a:3:{s:6:\"linked\";b:1;s:7:\"display\";b:1;s:4:\"name\";s:21:\"ferme-dhenin_logo.jpg\";}}","post_name":"la-ferme-des-dondaines-marcel-dhenin","post_title":"La ferme des Dondaines (Marcel Dhenin)","event_timestamp":1383858504,"connections_adresse":{"line_1":"14 rue Eug\u00e8ne Jacquet","line_2":"","line_3":"","city":"Lille","zipcode":"59000","latitude":"50.6138111","longitude":"3.0423599"},"connections_options":{"entry":{"type":"organization"},"group":{"family":[]},"logo":{"linked":true,"display":true,"name":"ferme-dhenin_logo.jpg"}},"dates_teaser":"Du 17\/11 au 17\/11"}]}