{"event":[{"id":"193","start_date":"2013-12-29 00:00:00","show_time":"0","title":"Spectacle de No\u00ebl","link":{"title":"Plus d'info","link":"http:\/\/www.kidzou.fr\/la-tournee-du-pere-noel\/"},"extra_info":"Dimanche 29 d\u00e9cembre \u00e0 16h, spectacle de no\u00ebl \u00ab\u00a0<strong>merveilleuses histoires de Granny la Sorci\u00e8re\u00a0<\/strong>\u00bb, marionnettes d\u00e8s 2 ans.\r\n\r\nAu Village F\u00e9erique, place du march\u00e9.","end_date":"2013-12-29 23:00:00","connections_id":"142","image":"","address":"","venue":"","featured":"0","extra_venue":"0","modification_date":"2013-12-05 10:19:03","validated":"1","customer":"0","connections_timestamp":1382291811,"organization":"Ville : La Madeleine","addresses":"a:1:{s:32:\"10b37a54654f961f3ebd22820ec98f92\";a:14:{s:4:\"type\";s:4:\"work\";s:10:\"visibility\";s:6:\"public\";s:6:\"line_1\";s:0:\"\";s:6:\"line_2\";s:0:\"\";s:6:\"line_3\";s:0:\"\";s:4:\"city\";s:12:\"La Madeleine\";s:5:\"state\";s:0:\"\";s:7:\"zipcode\";s:5:\"59110\";s:7:\"country\";s:6:\"France\";s:8:\"latitude\";s:9:\"50.654836\";s:9:\"longitude\";s:8:\"3.073511\";s:2:\"id\";s:3:\"164\";s:5:\"order\";i:0;s:9:\"preferred\";b:0;}}","options":"a:3:{s:5:\"entry\";a:1:{s:4:\"type\";s:12:\"organization\";}s:5:\"group\";a:1:{s:6:\"family\";a:0:{}}s:4:\"logo\";a:3:{s:6:\"linked\";b:1;s:7:\"display\";b:1;s:4:\"name\";s:27:\"Ville_La-madeleine_logo.jpg\";}}","post_name":null,"post_title":null,"event_timestamp":1386238743,"connections_adresse":{"line_1":"","line_2":"","line_3":"","city":"La Madeleine","zipcode":"59110","latitude":"50.654836","longitude":"3.073511"},"connections_options":{"entry":{"type":"organization"},"group":{"family":[]},"logo":{"linked":true,"display":true,"name":"Ville_La-madeleine_logo.jpg"}},"dates_teaser":"Du 29\/12 au 29\/12"}]}