{"event":[{"id":"138","start_date":"2013-12-04 00:00:00","show_time":null,"title":"Trois Pas Dehors","link":{"title":"Plus d'info","link":"http:\/\/www.lamanivelletheatre.com\/theatre-wasquehal\/la-saison\/les-creations-la-manivelle\/item\/74-trois-pas-dehors.html"},"extra_info":"Structur\u00e9 en courtes sc\u00e8nes, ce texte \u00e0 la fois doux et \u00e9nergique rythme le parcours relationnel de trois personnages tr\u00e8s compl\u00e9mentaires en abordant des sujets fondamentaux pour les enfants : comment partager un territoire, un objet, des connaissances, des \u00e9motions ? Comment vivre ses besoins de protection ou d\u00e9sirs d\u2019ouverture ?<br>\n<br>\nJEU 31 OCT 15H - VEN 1 NOV 17H<br>\nMER 4 DEC 15H - SAM 7 DEC 17H<br>\n<br>\nD\u00e8s 4 ans - 50 min\nEspace Culturel G\u00e9rard Philipe","end_date":"2013-12-04 22:00:00","connections_id":"129","image":"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/trois-pas-dehors.jpg","address":"18 rue Louis Lejeune, 59290 Wasquehal","venue":"Wasquehal","featured":"0","extra_venue":"1","modification_date":"2013-10-24 20:41:26","connections_timestamp":1379087889,"organization":"La Manivelle Th\u00e9atre","addresses":"a:1:{s:13:\"1301563449097\";a:13:{s:4:\"type\";s:4:\"work\";s:10:\"visibility\";s:6:\"public\";s:6:\"line_1\";s:21:\"18 rue Louis Lejeune \";s:6:\"line_2\";s:0:\"\";s:6:\"line_3\";s:0:\"\";s:4:\"city\";s:10:\" Wasquehal\";s:5:\"state\";s:0:\"\";s:7:\"zipcode\";s:7:\"- 59290\";s:7:\"country\";s:0:\"\";s:8:\"latitude\";d:50.68711709999998760167727596126496791839599609375;s:9:\"longitude\";d:3.1435244999999998327666617115028202533721923828125;s:5:\"order\";i:0;s:9:\"preferred\";b:0;}}","options":"a:3:{s:5:\"entry\";a:1:{s:4:\"type\";s:12:\"organization\";}s:5:\"group\";a:1:{s:6:\"family\";a:0:{}}s:4:\"logo\";a:3:{s:6:\"linked\";b:1;s:7:\"display\";b:1;s:4:\"name\";s:18:\"Manivelle_logo.jpg\";}}","post_name":null,"post_title":null,"event_timestamp":1382647286,"connections_adresse":{"line_1":"18 rue Louis Lejeune ","line_2":"","line_3":"","city":" Wasquehal","zipcode":"- 59290","latitude":50.6871171,"longitude":3.1435245},"connections_options":{"entry":{"type":"organization"},"group":{"family":[]},"logo":{"linked":true,"display":true,"name":"Manivelle_logo.jpg"}},"dates_teaser":"Du 04\/12 au 04\/12"}]}