{"event":[{"id":"205","start_date":"2013-12-30 00:00:00","show_time":"0","title":"Contes \u00e0 Rebours...","link":{"title":"Plus d'info","link":"http:\/\/www.momartre.net\/Infos-pratiques_a62.html"},"extra_info":"\u00ab Contes \u00e0 rebours... \u00bb\r\ndu lundi 30 d\u00e9cembre 2013 au vendredi 3 janvier 2014\r\n\r\nM\u00ealant jeu th\u00e9\u00e2tral, conte et r\u00eaverie, l\u2019artiste Emilie Kruczynski propose une initiation au m\u00e9tier de com\u00e9dien. Les enfants feront revivre leurs h\u00e9ros pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s le temps d\u2019une histoire, le temps d\u2019un spectacle :\r\n\u00ab Il \u00e9tait une fois, au coin du feu, un jour de pluie, des enfants, qui se racontaient\u2026 \u00bb\r\nDes sorties culturelles ponctueront quelques apr\u00e8s-midis.\r\n\r\nTechniques : jeu th\u00e9\u00e2tral, \u00e9criture, mise en sc\u00e8ne, photo, vid\u00e9o, cr\u00e9ation d\u2019accessoires.\r\n\r\nL\u2019association M\u00f4m\u2019Lille propose ce stage artistique de No\u00ebl pour des enfants de 6 \u00e0 11 ans, 10 inscrits maximum, du lundi 30 d\u00e9cembre au vendredi 3 janvier, de 9h \u00e0 19h (amplitude plus large sur demande).\r\nAdos, adultes, vous avez envie de participer ? Vous pouvez \u00eatre assistant-artiste b\u00e9n\u00e9vole !\r\nLe stage se d\u00e9roulera au 9\/2, petite rue de l\u2019Alma, Lille (Fives limite Euralille, m\u00e9tro Lille Europe ou Caulier).\r\nPour plus d\u2019informations sur le d\u00e9roulement de la semaine et sur les tarifs, contactez Charlotte au 06.71.04.14.71 ou par mail \u00e0 momlille@momartre.com\r\nRejoignez-nous !","end_date":"2014-01-03 23:00:00","connections_id":"141","image":"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/StageTheatreNoel.jpg","address":"9\/2, petite rue de l\u2019Alma, 59000 Lille","venue":"Lille","featured":"0","extra_venue":"1","modification_date":"2013-12-10 22:35:56","validated":"1","customer":"0","connections_timestamp":1386718267,"organization":"M\u00f4m'Lille","addresses":"a:1:{s:32:\"9b3c33e7140c96958590c49cad4b6dfe\";a:14:{s:4:\"type\";s:4:\"home\";s:10:\"visibility\";s:6:\"public\";s:6:\"line_1\";s:0:\"\";s:6:\"line_2\";s:0:\"\";s:6:\"line_3\";s:0:\"\";s:4:\"city\";s:5:\"Lille\";s:5:\"state\";s:0:\"\";s:7:\"zipcode\";s:5:\"59000\";s:7:\"country\";s:0:\"\";s:8:\"latitude\";s:9:\"50.613811\";s:9:\"longitude\";s:7:\"3.04236\";s:2:\"id\";s:3:\"163\";s:5:\"order\";i:0;s:9:\"preferred\";b:0;}}","options":"a:3:{s:5:\"entry\";a:1:{s:4:\"type\";s:12:\"organization\";}s:5:\"group\";a:1:{s:6:\"family\";a:0:{}}s:4:\"logo\";a:3:{s:6:\"linked\";b:1;s:7:\"display\";b:1;s:4:\"name\";s:18:\"mom_lille_logo.jpg\";}}","post_name":null,"post_title":null,"event_timestamp":1386714956,"connections_adresse":{"line_1":"","line_2":"","line_3":"","city":"Lille","zipcode":"59000","latitude":"50.613811","longitude":"3.04236"},"connections_options":{"entry":{"type":"organization"},"group":{"family":[]},"logo":{"linked":true,"display":true,"name":"mom_lille_logo.jpg"}},"dates_teaser":"Du 30\/12 au 03\/01"}]}