{"event":[{"id":"89","start_date":"2013-10-20 00:00:00","show_time":"0","title":"March\u00e9 Fermier","link":{"title":"Plus d'info","link":"http:\/\/www.civam-nordpasdecalais.fr"},"extra_info":"Le CIVAM \u2013 Centre d\u2019Initiatives pour Valoriser l\u2019Agriculture et le Milieu rural- organise le dimanche 20 octobre, de 10h00 \u00e0 18h00, son march\u00e9 fermier d\u2019automne \u00e0 Wambrechies.\r\n\r\nDix-huit producteurs et un boulanger-p\u00e2tissier, adh\u00e9rents du CIVAM, participeront \u00e0 ce troisi\u00e8me march\u00e9 fermier saisonnier de l\u2019ann\u00e9e \u00e0 Wambrechies. A noter cette saison : des pommes, des poires, du vin, des citrouilles mais aussi les traditionnels chrysanth\u00e8mes de la toussaint qui pourront \u00eatre command\u00e9s directement sur le march\u00e9.\r\nLe march\u00e9 d\u2019automne marque le lancement de la farine de la ferme des mottes, pour r\u00e9aliser de d\u00e9licieuses p\u00e2tisseries 100% locales !\r\nCette saison, un focus sera mis sur les \u00ab races et vari\u00e9t\u00e9s locales \u00bb en collaboration avec les producteurs : les consommateurs pourront s\u2019informer sur le terroir du Nord-Pas de Calais et poser toutes leurs questions aux agriculteurs.\r\nEt toujours : balades en poneys, petite restauration sucr\u00e9e et tombola !\r\nRendez-vous le :\r\nDimanche 20 octobre 2013\r\nDe 10h00 \u00e0 18h00\r\nAux Ets Grave-Lambin\r\n55 chemin des trois tilleuls\r\nA Wambrechies\r\nEntr\u00e9e gratuite !","end_date":"2013-09-20 23:00:00","connections_id":0,"image":"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/march\u00e9s_fermiers.jpg","address":"Ets Grave-Lambin, 55 chemin des trois tilleuls, 59118 Wambrechies","venue":"Wambrechies","featured":"0","extra_venue":"1","modification_date":"2013-10-17 12:45:54","connections_timestamp":1356998400,"organization":null,"addresses":null,"options":null,"post_name":"","post_title":"","event_timestamp":1382013954,"connections_adresse":"","connections_options":"","dates_teaser":"Du 20\/10 au 20\/09"}]}