{"event":[{"id":"220","start_date":"2013-12-20 00:00:00","show_time":"0","title":"F\u00eatons No\u00ebl \u00e0 Hem","link":{"title":"Plus d'info","link":"http:\/\/www.ville-hem.fr\/vie-locale\/actualite\/actualite-detaillee\/titre\/fetons-noel-a-hem-du-20-au-27-decembre.html"},"extra_info":"Du 20 au 27 d\u00e9cembre \u00a0-\u00a0F\u00eatons no\u00ebl ensemble\r\n<ul>\r\n\t<li>Vendredi 20 d\u00e9cembre \u00e0 19h30, salle des f\u00eates : soir\u00e9e No\u00ebl solidaire.<\/li>\r\n\t<li>March\u00e9 de no\u00ebl les 21 et 22, 23 d\u00e9cembre, Grand\u2019place.<\/li>\r\n\t<li><strong>Piste de Luge<\/strong> : du 20 au 27 d\u00e9cembre, Grand\u2019 place. Tarif 1\u20ac pour 3 descentes (\u00e0 partir de 3 ans). Ferm\u00e9 le 25.<\/li>\r\n\t<li>Lundi 23 d\u00e9cembre \u00e0 18h, Grand\u2019 place :<strong> Chantons le P\u00e8re No\u00ebl pour qu\u2019il descende du ciel.<\/strong> \u00a0Animations pour petits et grands. Avalanche de bonbons et feu d\u2019artifice.<\/li>\r\n\t<li>Jeudi 26 d\u00e9cembre : cin\u00e9 no\u00ebl \u00e0 15h \u00e0 la salle des f\u00eates.<\/li>\r\n<\/ul>\r\nProjection organis\u00e9e par la ville de Hem en partenariat avec le club Cin\u2019hem\u2019a.\r\nRens.: Actions culturelles au 03 20 66 58 09.","end_date":"2013-12-27 22:00:00","connections_id":0,"image":"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/hem.jpg","address":"Grand Place, 59510 Hem","venue":"Hem","featured":"0","extra_venue":"1","modification_date":"2013-12-22 11:07:39","validated":"1","customer":"0","connections_timestamp":1356998400,"organization":null,"addresses":null,"options":null,"post_name":"","post_title":"","event_timestamp":1387710459,"connections_adresse":"","connections_options":"","dates_teaser":"Du 20\/12 au 27\/12"}]}