{"event":[{"id":"213","start_date":"2014-01-15 00:00:00","show_time":"0","title":"Bonne nuit b\u00e9b\u00e9 chouette","link":"","extra_info":"<p style=\\\"text-align: left;\\\">Bonne nuit b\u00e9b\u00e9 chouette<\/p>\r\n<p style=\\\"text-align: left;\\\">Lectures -\u00a0Jusqu\u2019\u00e0 5 ans<\/p>\r\n<p style=\\\"text-align: left;\\\">Anim\u00e9s par l\u2019association Lectures Vagabondes.\r\nDes histoires \u00e0 \u00e9couter, des livres \u00e0 manipuler, des comptines du monde \u00e0 savourer pour aider les enfants \u00e0 s\u2019apaiser.<\/p>\r\n<p style=\\\"text-align: left;\\\">Mercredi 15 janvier \u00e0 15h et 15h45 -\u00a030mn -\u00a0Anim\u00e9s par l\u2019association Lectures Vagabondes.<\/p>\r\n<p style=\\\"text-align: left;\\\">M\u00e9diath\u00e8que Lille-Sud<\/p>\r\n<p style=\\\"text-align: left;\\\"><\/p>","end_date":"2014-01-15 22:00:00","connections_id":"160","image":"","address":"","venue":"","featured":"0","extra_venue":"0","modification_date":"2013-12-19 09:29:50","validated":"1","customer":"0","connections_timestamp":1386849517,"organization":"M\u00e9diath\u00e8que Lille Sud","addresses":"a:1:{s:32:\"88accb060ab29b27fd04e939b53ec70b\";a:14:{s:4:\"type\";s:4:\"work\";s:10:\"visibility\";s:6:\"public\";s:6:\"line_1\";s:17:\"11 rue de l\\'Asie\";s:6:\"line_2\";s:0:\"\";s:6:\"line_3\";s:0:\"\";s:4:\"city\";s:5:\"Lille\";s:5:\"state\";s:0:\"\";s:7:\"zipcode\";s:5:\"59000\";s:7:\"country\";s:0:\"\";s:8:\"latitude\";s:9:\"50.609961\";s:9:\"longitude\";s:8:\"3.055042\";s:2:\"id\";s:3:\"182\";s:5:\"order\";i:0;s:9:\"preferred\";b:0;}}","options":"a:3:{s:5:\"entry\";a:1:{s:4:\"type\";s:12:\"organization\";}s:5:\"group\";a:1:{s:6:\"family\";a:0:{}}s:4:\"logo\";a:3:{s:6:\"linked\";b:1;s:7:\"display\";b:1;s:4:\"name\";s:18:\"lille-sud_logo.jpg\";}}","post_name":null,"post_title":null,"event_timestamp":1387445390,"connections_adresse":{"line_1":"11 rue de l\\'Asie","line_2":"","line_3":"","city":"Lille","zipcode":"59000","latitude":"50.609961","longitude":"3.055042"},"connections_options":{"entry":{"type":"organization"},"group":{"family":[]},"logo":{"linked":true,"display":true,"name":"lille-sud_logo.jpg"}},"dates_teaser":"Du 15\/01 au 15\/01"}]}