{"event":[{"id":"112","start_date":"2013-10-19 00:00:00","show_time":"0","title":"La F\u00eate des Lumi\u00e8res","link":{"title":"Plus d'info","link":"http:\/\/www.mouvaux.fr\/index.php\/fete-des-lumieres"},"extra_info":"F\u00eate des lumi\u00e8res\r\nQuand les allumoirs se transforment en \\\"F\u00eate des lumi\u00e8res\\\" samedi 19 octobre - 19h30 :\r\n1500 mouvallois qui d\u00e9filent dans une nuit d\\'automne, le tramway et les automobilistes qui s\\'arr\u00eatent pour leur permettre de traverser le Grand Boulevard, cela ne passe pas inaper\u00e7u. Fort de ce succ\u00e8s rencontr\u00e9 en 2012, la municipalit\u00e9 a d\u00e9cid\u00e9 de reconduire l\\'op\u00e9ration le samedi 19 Octobre \u00e0 18h30, d\u00e9but du parcours sur le parvis Saint Germain.","end_date":"2013-10-19 22:00:00","connections_id":0,"image":"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/fete-lumieres.jpg","address":"parvis Saint Germain, 59420 Mouvaux","venue":"Mouvaux","featured":"0","extra_venue":"1","modification_date":"2013-01-01 00:00:00","connections_timestamp":1356998400,"organization":null,"addresses":null,"options":null,"post_name":"","post_title":"","event_timestamp":1356998400,"connections_adresse":"","connections_options":"","dates_teaser":"Du 19\/10 au 19\/10"}]}