{"event":[{"id":"85","start_date":"2013-12-18 00:00:00","show_time":"0","title":"Expresso Circus","link":{"title":"Plus d'info","link":"http:\/\/www.ville-fachesthumesnil.fr\/Agenda\/EXPRESSO-CIRCUS"},"extra_info":"EXPRESSO CIRCUS<br>\r\n\r\nLe 18 d\u00e9cembre 2013 de 15:30 \u00e0 16:30<br>\r\n \r\nPar Le Th\u00e9\u00e2tre du Nombr\u2019\u00eele - Th\u00e9\u00e2tre d\u2019ombres (3\/7 ans)<br>\r\n<br>\r\nConception, \u00e9criture, sc\u00e9nographie, r\u00e9alisation, manipulation des marionnettes : Anne Peeters et Antoine Clette \u2013 Cr\u00e9ation musicale, compositeur et musicien : Rachel Ponsonby<br>\r\nDes acrobates extraordinaires, des magiciens, des \u00e9quilibristes, l\u2019homme le plus fort du monde, la femme-canon, des animaux fantastiques et la charmante \u00e9cuy\u00e8re ! Un spectacle \u00e0 l\u2019atmosph\u00e8re po\u00e9tique et aux allures de \\\"cabinet de magie\\\", o\u00f9 tout se r\u00e9invente et rien ne se cache (ou presque...).<br><br>\r\nwww.theatredunombrile.be\r\nCentre Musical les Arcades<br>\r\n\r\nTarif unique : 6 \u20ac<br>\r\n\r\nT\u00e9l. : 03 20 62 96 96<br>","end_date":"2013-12-18 22:00:00","connections_id":0,"image":"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/09\/EXPRESSO-CIRCUS_visu_big.jpg","address":"16 rue Kl\u00e9ber, 59155 Faches-Thumesnil","venue":"Faches-Thumesnil","featured":"0","extra_venue":"1","modification_date":"2013-12-01 17:36:21","validated":"1","customer":"0","connections_timestamp":1356998400,"organization":null,"addresses":null,"options":null,"post_name":"","post_title":"","event_timestamp":1385919381,"connections_adresse":"","connections_options":"","dates_teaser":"Du 18\/12 au 18\/12"}]}