{"event":[{"id":"173","start_date":"2013-12-07 00:00:00","show_time":"0","title":"Gouter de Saint Nicolas","link":{"title":"Plus d'info","link":"http:\/\/lazaneattitude.jimdo.com\/ev%C3%A8nements-programm%C3%A9s\/"},"extra_info":"&nbsp;\r\n\r\n<img alt=\\\"saint nicolas comines\\\" src=\\\"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/saint-nicolas_comines.jpg\\\" width=\\\"218\\\" height=\\\"168\\\" \/>\r\n\r\n<strong>Un go\u00fbter de Saint Nicolas<\/strong>\u00a0est organis\u00e9 le<strong>\u00a0samedi 7 d\u00e9cembre<\/strong>\u00a0de 14h30 \u00e0 17h \u00e0 l\\'asinerie de Comines.\r\n\r\nC\\'est \u00e9videmment le lieu de rendez-vous des \u00e2nes de la r\u00e9gion ! \u00a0 St Nicolas et de son \u00e2ne seront pr\u00e9sents avec une\u00a0<strong>distribution de bonbons<\/strong>\u00a0et\u00a0<strong>s\u00e9ance photos<\/strong>\u00a0pour les parents et grand-parents. Puis\u00a0<strong>un grand go\u00fbter<\/strong>\u00a0avec chocolat chaud et brioche en forme de baudet ferale plaisir de tous les enfants. La Tis\\'\u00c2nerie sera ouverte pour les parents...\r\n\r\nUne participation de 10 \u20ac est demand\u00e9 par enfant et il est conseill\u00e9 de r\u00e9server rapidement !","end_date":"2013-12-07 22:00:00","connections_id":"112","image":"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/saint-nicolas_comines.jpg","address":"","venue":"","featured":"0","extra_venue":"0","modification_date":"2013-11-12 13:32:16","connections_timestamp":1372114682,"organization":"La Z'ane Attitude","addresses":"a:1:{s:32:\"954b4f00b9a922129fb7331917f32258\";a:14:{s:4:\"type\";s:4:\"work\";s:10:\"visibility\";s:6:\"public\";s:6:\"line_1\";s:34:\"580 Chemin du Grave au Cromembourg\";s:6:\"line_2\";s:0:\"\";s:6:\"line_3\";s:0:\"\";s:4:\"city\";s:7:\"Comines\";s:5:\"state\";s:0:\"\";s:7:\"zipcode\";s:5:\"59560\";s:7:\"country\";s:0:\"\";s:8:\"latitude\";s:9:\"50.739158\";s:9:\"longitude\";s:8:\"3.038092\";s:2:\"id\";s:3:\"130\";s:5:\"order\";i:0;s:9:\"preferred\";b:0;}}","options":"a:3:{s:5:\"entry\";a:1:{s:4:\"type\";s:12:\"organization\";}s:5:\"group\";a:1:{s:6:\"family\";a:0:{}}s:4:\"logo\";a:3:{s:6:\"linked\";b:1;s:7:\"display\";b:1;s:4:\"name\";s:14:\"zanes_logo.jpg\";}}","post_name":"la-zane-attitude","post_title":"La Z'Ane Attitude","event_timestamp":1384263136,"connections_adresse":{"line_1":"580 Chemin du Grave au Cromembourg","line_2":"","line_3":"","city":"Comines","zipcode":"59560","latitude":"50.739158","longitude":"3.038092"},"connections_options":{"entry":{"type":"organization"},"group":{"family":[]},"logo":{"linked":true,"display":true,"name":"zanes_logo.jpg"}},"dates_teaser":"Du 07\/12 au 07\/12"}]}