{"event":[{"id":"174","start_date":"2013-12-08 00:00:00","show_time":"0","title":"Sunday Happy Funday","link":{"title":"Plus d'info","link":"http:\/\/www.aeronef-spectacles.com\/programmation\/saison-2012-2013\/article\/sunday-happy-funday-6"},"extra_info":"Parents et enfants s\\'accorderont sans fausse note sur le programme. La journ\u00e9e est rythm\u00e9e suivant la partition suivante :<br>\r\n<ul>\r\n\t<li>10h30 : <strong>Grand\\'Mess\\'<\/strong> \u00e0 l\\'occasion de laquelle les familles chantent \u00e0 tue-t\u00eate et tous ensemble !<\/li>\r\n\t<li>12h : <strong>Brunch musical<\/strong> avec Ain\\'t She Sweet pour un karaok\u00e9 live accompagn\u00e9 d\\'une contre-basse et d\\'un clavier.<\/li>\r\n\t<li>14h30 : <strong>Blind-Test<\/strong> sp\u00e9cial musique de films, s\u00e9ries, dessins anim\u00e9es !\u00a0 (s\\'inscrire au pr\u00e9alable)<\/li>\r\n\t<li>16h : <strong>Gouter-Concert<\/strong> de The Duc Factory (inspiration Hendrix, Led Zep, The Doors...)<\/li>\r\n<\/ul>\r\nEt tout au long de la journ\u00e9e, des ateliers sont propos\u00e9s aux enfants et aux parents, du maquillage, des jeux..<br>\r\n<br>\r\nGratuit - Dimanche 8 d\u00e9cembre 2013 \u00e0 l\\'A\u00e9ronef (Euralille)","end_date":"2013-12-08 23:00:00","connections_id":"8","image":"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/aeronef_sunday_happy_funday.jpg","address":"","venue":"","featured":"0","extra_venue":"0","modification_date":"2013-12-01 17:33:43","connections_timestamp":1379172062,"organization":"L'A\u00e9ronef","addresses":"a:1:{s:32:\"8a0db60cfdd9309348ff184d2e57daa6\";a:14:{s:4:\"type\";s:4:\"work\";s:10:\"visibility\";s:6:\"public\";s:6:\"line_1\";s:19:\"Avenue Willy Brandt\";s:6:\"line_2\";s:17:\"Centre Commercial\";s:6:\"line_3\";s:9:\"2e \u00e9tage\";s:4:\"city\";s:9:\"Euralille\";s:5:\"state\";s:0:\"\";s:7:\"zipcode\";s:5:\"59777\";s:7:\"country\";s:0:\"\";s:8:\"latitude\";N;s:9:\"longitude\";N;s:2:\"id\";s:1:\"9\";s:5:\"order\";i:0;s:9:\"preferred\";b:0;}}","options":"a:3:{s:5:\"entry\";a:1:{s:4:\"type\";s:12:\"organization\";}s:5:\"group\";a:1:{s:6:\"family\";a:0:{}}s:4:\"logo\";a:3:{s:6:\"linked\";b:1;s:7:\"display\";b:1;s:4:\"name\";s:16:\"aeronef_logo.jpg\";}}","post_name":"laeronef-cest-aussi-pour-les-enfants","post_title":"L'A\u00e9ronef, c'est aussi pour les enfants !","event_timestamp":1385919223,"connections_adresse":{"line_1":"Avenue Willy Brandt","line_2":"Centre Commercial","line_3":"2e \u00e9tage","city":"Euralille","zipcode":"59777","latitude":null,"longitude":null},"connections_options":{"entry":{"type":"organization"},"group":{"family":[]},"logo":{"linked":true,"display":true,"name":"aeronef_logo.jpg"}},"dates_teaser":"Du 08\/12 au 08\/12"}]}