{"event":[{"id":"148","start_date":"2013-11-16 00:00:00","show_time":"0","title":"Th\u00e9\u00e2tre relationnel et cr\u00e9ations artistiques","link":{"title":"Plus d'info","link":"https:\/\/www.facebook.com\/mom.lille"},"extra_info":"Quand les samedis deviennent gris, on se met\u00a0au coin du feu... ou on vient s\u2019amuser en famille !\r\n\r\nLes associations Club Artemax et M\u00f4m\u2019Lille\u00a0vous proposent, durant trois samedis\u00a0apr\u00e8s-midis, de d\u00e9couvrir des m\u00e9thodes\u00a0d\u2019expression et d\u2019\u00e9change.\u00a0Au programme, ateliers th\u00e9atre et\u00a0cr\u00e9ations artistiques, sur les th\u00e8mes :\u00a0expression, communication, \u00e9motions.\u00a0Un moment de d\u00e9tente et de parole,\u00a0tout en art et tout en \u00e9coute.\r\n\r\n<strong>&gt; QUI ?<\/strong>\r\n10 enfants et leurs parents \u00a0ou adultes de l\u2019entourage proche.\r\n\r\nInscription en priorit\u00e9 aux habitants de Lille Centre (en fonction d\\'une aide au financement par le FPH Lille Centre).\u00a0Mais ouverts \u00e0 d\\'autres.\r\nTarif : prix libre.\r\n\r\n<strong>&gt; QUAND ?<\/strong>\r\nSamedi 16, 23 et 30 novembre 2013,\r\nde 14h30 \u00e0 17h30.\r\n\r\n<strong>&gt; O\u00d9 ?<\/strong>\r\nA l\u2019espace p\u00e9dagogique de\u00a0la r\u00e9sidence \u00e9cologique Vert Eb\u00e8ne\u00a0(PARTENORD HABITAT),\r\n80 all\u00e9e Simone de Beauvoir\u00a0\u00e0 Lille (bus : Bois Habit\u00e9,\u00a0m\u00e9tro : Grand Palais).","end_date":"2013-11-16 23:00:00","connections_id":"141","image":"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Nov2013_Artemax_Affiche.jpg","address":"80 all\u00e9e Simone de Beauvoir, 59000 Lille","venue":"Lille","featured":"0","extra_venue":"1","modification_date":"2013-10-25 12:07:57","connections_timestamp":1381850691,"organization":"M\u00f4m'Lille","addresses":"a:1:{s:32:\"bb1b0cbab85cf34c04624fc0bb9a77ee\";a:14:{s:4:\"type\";s:4:\"home\";s:10:\"visibility\";s:6:\"public\";s:6:\"line_1\";s:0:\"\";s:6:\"line_2\";s:0:\"\";s:6:\"line_3\";s:0:\"\";s:4:\"city\";s:5:\"Lille\";s:5:\"state\";s:0:\"\";s:7:\"zipcode\";s:5:\"59000\";s:7:\"country\";s:0:\"\";s:8:\"latitude\";s:9:\"50.613811\";s:9:\"longitude\";s:7:\"3.04236\";s:2:\"id\";s:3:\"163\";s:5:\"order\";i:0;s:9:\"preferred\";b:0;}}","options":"a:3:{s:5:\"entry\";a:1:{s:4:\"type\";s:12:\"organization\";}s:5:\"group\";a:1:{s:6:\"family\";a:0:{}}s:4:\"logo\";a:3:{s:6:\"linked\";b:1;s:7:\"display\";b:1;s:4:\"name\";s:18:\"mom_lille_logo.jpg\";}}","post_name":null,"post_title":null,"event_timestamp":1382702877,"connections_adresse":{"line_1":"","line_2":"","line_3":"","city":"Lille","zipcode":"59000","latitude":"50.613811","longitude":"3.04236"},"connections_options":{"entry":{"type":"organization"},"group":{"family":[]},"logo":{"linked":true,"display":true,"name":"mom_lille_logo.jpg"}},"dates_teaser":"Du 16\/11 au 16\/11"}]}