{"event":[{"id":"133","start_date":"2013-10-31 00:00:00","show_time":"0","title":"Atelier Halloween","link":{"title":"Plus d'info","link":"http:\/\/www.lecafecolorie.com\/agenda-cafe-enfants\/"},"extra_info":"<b><span>Atelier Halloween<\/span><\/b>\r\n\r\n\r\nEnvie de f\u00eater Halloween\u00a0? Alors rejoins-nous le vendredi 31 octobre \u00e0 10h30 pour un atelier cr\u00e9atif terrrrriblement g\u00e9nial\u00a0! Tu pourras r\u00e9aliser deux accessoires pour l\u2019occasion\u00a0: un chapeau de sorcier ou sorci\u00e8re\u00a0et une araign\u00e9e terrrrrifiante\u00a0!\r\n\r\n\r\nAtelier pour les 4-8 ans\r\n\r\n\r\n<strong>Participation<\/strong> : 12\u20ac\r\n\r\n\r\nInscription : <strong>contact@lecafecolorie.com<\/strong>\r\n\r\n\r\n03 20 55 27 39\r\n\r\n\r\nwww.lecafecolorie.com","end_date":"2013-10-31 23:00:00","connections_id":"3","image":"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/atelier_halloween.jpg","address":"","venue":"","featured":"1","extra_venue":"0","modification_date":"2013-10-18 12:45:16","connections_timestamp":1381854292,"organization":"Le Caf\u00e9 Colori\u00e9","addresses":"a:1:{s:32:\"c85a529f2e6152a1dd8e704227277b7f\";a:14:{s:4:\"type\";s:4:\"work\";s:10:\"visibility\";s:6:\"public\";s:6:\"line_1\";s:27:\"17 rue des Ponts de Comines\";s:6:\"line_2\";s:0:\"\";s:6:\"line_3\";s:0:\"\";s:4:\"city\";s:5:\"Lille\";s:5:\"state\";s:0:\"\";s:7:\"zipcode\";s:5:\"59800\";s:7:\"country\";s:0:\"\";s:8:\"latitude\";s:9:\"50.643901\";s:9:\"longitude\";s:8:\"3.064653\";s:2:\"id\";s:1:\"3\";s:5:\"order\";i:0;s:9:\"preferred\";b:0;}}","options":"a:3:{s:5:\"entry\";a:1:{s:4:\"type\";s:12:\"organization\";}s:5:\"group\";a:1:{s:6:\"family\";a:0:{}}s:4:\"logo\";a:3:{s:6:\"linked\";b:1;s:7:\"display\";b:1;s:4:\"name\";s:21:\"cafe_colorie_logo.jpg\";}}","post_name":"le-cafe-colorie","post_title":"Le Caf\u00e9 Colori\u00e9","event_timestamp":1382100316,"connections_adresse":{"line_1":"17 rue des Ponts de Comines","line_2":"","line_3":"","city":"Lille","zipcode":"59800","latitude":"50.643901","longitude":"3.064653"},"connections_options":{"entry":{"type":"organization"},"group":{"family":[]},"logo":{"linked":true,"display":true,"name":"cafe_colorie_logo.jpg"}},"dates_teaser":"Du 31\/10 au 31\/10"}]}