{"event":[{"id":"135","start_date":"2013-11-16 00:00:00","show_time":null,"title":"Pierre et Le Loup","link":{"title":"Plus d'info","link":"http:\/\/www.lamanivelletheatre.com\/theatre-wasquehal\/la-saison\/toute-la-saison\/item\/82-pierre-et-le-loup.html"},"extra_info":"Pierre, un petit gar\u00e7on qui vit chez son grand-p\u00e8re dans une maison \u00e0 l\u2019or\u00e9e de la for\u00eat, passe un jour la barri\u00e8re du jardin pour retrouver l\u2019oiseau, le chat et le canard\u2026 Mais dans la for\u00eat, le loup n\u2019est jamais bien loin !\n\nd\u00e8s 7 ans - 1h - D\u00e9but \u00e0 17h\n\nCentre Culturel Jacques Brel","end_date":"2013-11-16 22:00:00","connections_id":"129","image":"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/Pierre-et-le-loup.jpg","address":"137 Rue Jean-Baptiste Delescluse, 59170 Croix","venue":"Croix","featured":"0","extra_venue":"1","modification_date":"2013-10-24 20:41:26","connections_timestamp":1379087889,"organization":"La Manivelle Th\u00e9atre","addresses":"a:1:{s:13:\"1301563449097\";a:13:{s:4:\"type\";s:4:\"work\";s:10:\"visibility\";s:6:\"public\";s:6:\"line_1\";s:21:\"18 rue Louis Lejeune \";s:6:\"line_2\";s:0:\"\";s:6:\"line_3\";s:0:\"\";s:4:\"city\";s:10:\" Wasquehal\";s:5:\"state\";s:0:\"\";s:7:\"zipcode\";s:7:\"- 59290\";s:7:\"country\";s:0:\"\";s:8:\"latitude\";d:50.68711709999998760167727596126496791839599609375;s:9:\"longitude\";d:3.1435244999999998327666617115028202533721923828125;s:5:\"order\";i:0;s:9:\"preferred\";b:0;}}","options":"a:3:{s:5:\"entry\";a:1:{s:4:\"type\";s:12:\"organization\";}s:5:\"group\";a:1:{s:6:\"family\";a:0:{}}s:4:\"logo\";a:3:{s:6:\"linked\";b:1;s:7:\"display\";b:1;s:4:\"name\";s:18:\"Manivelle_logo.jpg\";}}","post_name":null,"post_title":null,"event_timestamp":1382647286,"connections_adresse":{"line_1":"18 rue Louis Lejeune ","line_2":"","line_3":"","city":" Wasquehal","zipcode":"- 59290","latitude":50.6871171,"longitude":3.1435245},"connections_options":{"entry":{"type":"organization"},"group":{"family":[]},"logo":{"linked":true,"display":true,"name":"Manivelle_logo.jpg"}},"dates_teaser":"Du 16\/11 au 16\/11"}]}