{"event":[{"id":"119","start_date":"2013-11-25 00:00:00","show_time":"0","title":"La Vie de Smisse","link":{"title":"Plus d'info","link":"http:\/\/www.legrandbleu.com\/_front\/Pages\/article.php?art=121&cat=12&item=18&page=59"},"extra_info":"Smisse, trois ans, en v\u00e9ritable aventurier du quotidien, va tester, accompagn\u00e9 de sa peluche d\u2019amour qui veille sur lui, la r\u00e9sistance des choses et des \u00eatres, inventer des mondes et les explorer, rire, pleurer, aimer, d\u00e9tester, discuter, courir tr\u00e8s vite, faire l\u2019h\u00e9licopt\u00e8re, manger, dormir\r\n\r\nlundi 25 novembre \u00e0 14h30\r\nmardi 26 novembre \u00e0 10h et 14h30\r\nmercredi 27 novembre \u00e0 15h\r\njeudi 28 novembre \u00e0 10h et 14h30\r\nvendredi 29 novembre \u00e0 10h et 14h30\r\nsamedi 30 novembre \u00e0 15h et 17h30\r\n\r\nCREATION\r\nth\u00e9\u00e2tre\r\ntout public d\u00e8s 4 ans\r\ndur\u00e9e estim\u00e9e 45 min","end_date":"2013-11-30 22:00:00","connections_id":"136","image":"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/smile.jpg","address":"36 Avenue Marx Dormoy , 59000 Lille","venue":"Lille","featured":"0","extra_venue":"1","modification_date":"2013-10-18 12:45:21","connections_timestamp":1381354160,"organization":"Le Grand Bleu","addresses":"a:1:{s:13:\"1229865911435\";a:13:{s:4:\"type\";s:4:\"work\";s:10:\"visibility\";s:6:\"public\";s:6:\"line_1\";s:21:\"36 Avenue Marx Dormoy\";s:6:\"line_2\";s:0:\"\";s:6:\"line_3\";s:0:\"\";s:4:\"city\";s:5:\"Lille\";s:5:\"state\";s:0:\"\";s:7:\"zipcode\";s:5:\"59000\";s:7:\"country\";s:0:\"\";s:8:\"latitude\";N;s:9:\"longitude\";N;s:5:\"order\";i:0;s:9:\"preferred\";b:0;}}","options":"a:3:{s:5:\"entry\";a:1:{s:4:\"type\";s:12:\"organization\";}s:5:\"group\";a:1:{s:6:\"family\";a:0:{}}s:4:\"logo\";a:3:{s:6:\"linked\";b:1;s:7:\"display\";b:1;s:4:\"name\";s:19:\"grand_bleu_logo.jpg\";}}","post_name":null,"post_title":null,"event_timestamp":1382100321,"connections_adresse":{"line_1":"36 Avenue Marx Dormoy","line_2":"","line_3":"","city":"Lille","zipcode":"59000","latitude":null,"longitude":null},"connections_options":{"entry":{"type":"organization"},"group":{"family":[]},"logo":{"linked":true,"display":true,"name":"grand_bleu_logo.jpg"}},"dates_teaser":"Du 25\/11 au 30\/11"}]}