{"event":[{"id":"130","start_date":"2013-10-27 00:00:00","show_time":"0","title":"Folies Citrouilles","link":{"title":"Plus d'info","link":"http:\/\/www.kidzou.fr\/le-musee-de-plein-air\/"},"extra_info":"Folies citrouilles !\r\n\r\n<strong>Dimanche 27 octobre, le mus\u00e9e de Plein Air fermera ses portes pour l\u2019hiver. Afin de se dire au revoir en beaut\u00e9, une derni\u00e8re journ\u00e9e anim\u00e9e attend les visiteurs. Au programme, des citrouilles, des citrouilles\u2026 et encore des citrouilles !<\/strong>\r\n\r\nA trois jours d\u2019Halloween, les artisans du village proposeront toutes sortes d\u2019ateliers cr\u00e9atifs autour du c\u00e9l\u00e8bre cucurbitac\u00e9 : confection d\u2019allumoirs, de compositions v\u00e9g\u00e9tales, fabrication de bonshommes citrouilles \u00e0 habiller, modelage de citrouilles en terre, maquillage citrouille pour les enfants\u2026 S\u2019ils en ont assez de voir la vie en orange, petits et grands s\u2019accorderont une pause au stand de Rachou la sorci\u00e8re, qui leur fera go\u00fbter ses biscuits et sirops artisanaux. Enfin, le boulanger du mus\u00e9e allumera son fournil pour cuire de d\u00e9licieux petits pains. La journ\u00e9e se terminera en toute convivialit\u00e9, autour d\u2019une grande soupe au potiron offerte \u00e0 tous les visiteurs. A l\u2019ann\u00e9e prochaine !\r\n\r\nRendez-vous dimanche 27 octobre de 14h \u00e0 18h\r\n\r\nMus\u00e9e de Plein Air\r\n\r\n143, rue Colbert\r\n\r\n59650 Villeneuve d\u2019Ascq\r\n\r\nTarifs : 4\u20ac TP\/ 2\u20ac TR Carte Famille : 10\u20ac (2 adultes + 3 enfants -12ans)\r\n\r\nToutes les animations, tous les spectacles et la participation aux jeux sont inclus dans le prix d\u2019entr\u00e9e au Mus\u00e9e de Plein Air.","end_date":"2013-10-27 23:00:00","connections_id":"51","image":"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/citrouille.jpg","address":"","venue":"","featured":"0","extra_venue":"0","modification_date":"2013-10-18 12:45:10","connections_timestamp":1380711033,"organization":"Le Mus\u00e9e de Plein Air","addresses":"a:1:{s:32:\"8d4659e60aeb66af7957bef3c1f42f67\";a:14:{s:4:\"type\";s:4:\"work\";s:10:\"visibility\";s:6:\"public\";s:6:\"line_1\";s:15:\"143 rue Colbert\";s:6:\"line_2\";s:0:\"\";s:6:\"line_3\";s:0:\"\";s:4:\"city\";s:18:\"Villeneuve d\\'Ascq\";s:5:\"state\";s:0:\"\";s:7:\"zipcode\";s:5:\"59650\";s:7:\"country\";s:0:\"\";s:8:\"latitude\";s:9:\"50.624188\";s:9:\"longitude\";s:8:\"3.181679\";s:2:\"id\";s:2:\"49\";s:5:\"order\";i:0;s:9:\"preferred\";b:0;}}","options":"a:3:{s:5:\"entry\";a:1:{s:4:\"type\";s:12:\"organization\";}s:5:\"group\";a:1:{s:6:\"family\";a:0:{}}s:4:\"logo\";a:3:{s:6:\"linked\";b:1;s:7:\"display\";b:1;s:4:\"name\";s:24:\"Musee_plein_air_logo.jpg\";}}","post_name":"le-musee-de-plein-air","post_title":"Le Mus\u00e9e de Plein Air","event_timestamp":1382100310,"connections_adresse":{"line_1":"143 rue Colbert","line_2":"","line_3":"","city":"Villeneuve d\\'Ascq","zipcode":"59650","latitude":"50.624188","longitude":"3.181679"},"connections_options":{"entry":{"type":"organization"},"group":{"family":[]},"logo":{"linked":true,"display":true,"name":"Musee_plein_air_logo.jpg"}},"dates_teaser":"Du 27\/10 au 27\/10"}]}