{"event":[{"id":"199","start_date":"2013-12-11 00:00:00","show_time":"0","title":"Apr\u00e8s-midi r\u00e9cr\u00e9atifs","link":"","extra_info":"Mercredi de 14h30 \u00e0 17h\r\n\r\nInitiation \u00e0 l\\'\u00e9criture de contes et manipulation de marionnettes.\r\n\r\nAteliers gratuits \u00e0 partir de 6 ans. A la Gare Saint Sauveur.","end_date":"2013-12-11 23:00:00","connections_id":"20","image":"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/apres-midi_recreatif-Copie.jpg","address":"","venue":"","featured":"0","extra_venue":"0","modification_date":"2013-12-05 10:52:27","validated":"1","customer":"0","connections_timestamp":1369214680,"organization":"Gare Saint Sauveur","addresses":"a:1:{s:32:\"ffb0f5cde43cb58e911557a02eec3889\";a:14:{s:4:\"type\";s:4:\"work\";s:10:\"visibility\";s:6:\"public\";s:6:\"line_1\";s:29:\"Boulevard Jean-Baptiste Lebas\";s:6:\"line_2\";s:0:\"\";s:6:\"line_3\";s:0:\"\";s:4:\"city\";s:5:\"Lille\";s:5:\"state\";s:0:\"\";s:7:\"zipcode\";s:5:\"59000\";s:7:\"country\";s:0:\"\";s:8:\"latitude\";s:9:\"50.626234\";s:9:\"longitude\";s:8:\"3.068452\";s:2:\"id\";s:2:\"22\";s:5:\"order\";i:0;s:9:\"preferred\";b:0;}}","options":"a:3:{s:5:\"entry\";a:1:{s:4:\"type\";s:12:\"organization\";}s:5:\"group\";a:1:{s:6:\"family\";a:0:{}}s:4:\"logo\";a:3:{s:6:\"linked\";b:1;s:7:\"display\";b:1;s:4:\"name\";s:33:\"saint_sauveur_ange_demon_logo.jpg\";}}","post_name":"la-gare-saint-sauveur","post_title":"La Gare Saint Sauveur","event_timestamp":1386240747,"connections_adresse":{"line_1":"Boulevard Jean-Baptiste Lebas","line_2":"","line_3":"","city":"Lille","zipcode":"59000","latitude":"50.626234","longitude":"3.068452"},"connections_options":{"entry":{"type":"organization"},"group":{"family":[]},"logo":{"linked":true,"display":true,"name":"saint_sauveur_ange_demon_logo.jpg"}},"dates_teaser":"Du 11\/12 au 11\/12"}]}