{"event":[{"id":"168","start_date":"2013-11-09 00:00:00","show_time":"0","title":"[Re]D\u00e9couvrir Euralille","link":{"title":"Plus d'info","link":"http:\/\/www.mav-npdc.com\/fiche\/euralille3000\/"},"extra_info":"Petits et grands sont invit\u00e9s \u00e0 partir \u00e0 la d\u00e9couverte du quartier des gares. Le regarder diff\u00e9remment et le r\u00e9inventer !<br>\r\n\r\nEn suivant le guide dans les espaces publics d\u2019Euralille, ils traqueront leurs dysfonctionnements et d\u00e9c\u00e8leront leurs potentiels.<br>\r\n\r\nDe retour \u00e0 la MAV, ils joueront avec la grande maquette du quartier et proposeront des formes au projet qui transformera demain le c\u0153ur d\u2019Euralille.<br>\r\n\r\nAteliers parents-enfants de 14h \u00e0 16h les samedis<br>\r\n\r\n26 octobre, 9 &amp; 10 novembre, 23 novembre et 14 d\u00e9cembre<br>\r\nR\u00e9servation : 06 52 59 10 65 -\u00a0Gratuit","end_date":"2013-11-10 23:00:00","connections_id":"87","image":"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/img_euralilleateliers.jpg","address":"","venue":"","featured":"0","extra_venue":"0","modification_date":"2013-11-08 22:52:12","connections_timestamp":1372115747,"organization":"Maison de l'architecture et de la ville","addresses":"a:1:{s:32:\"58df5d430359c6cfd0ae608c42c9788c\";a:14:{s:4:\"type\";s:4:\"work\";s:10:\"visibility\";s:6:\"public\";s:6:\"line_1\";s:25:\"Place Fran\u00e7ois Mitterand\";s:6:\"line_2\";s:0:\"\";s:6:\"line_3\";s:0:\"\";s:4:\"city\";s:9:\"Euralille\";s:5:\"state\";s:0:\"\";s:7:\"zipcode\";s:5:\"59777\";s:7:\"country\";s:0:\"\";s:8:\"latitude\";N;s:9:\"longitude\";N;s:2:\"id\";s:3:\"102\";s:5:\"order\";i:0;s:9:\"preferred\";b:0;}}","options":"a:3:{s:5:\"entry\";a:1:{s:4:\"type\";s:12:\"organization\";}s:5:\"group\";a:1:{s:6:\"family\";a:0:{}}s:4:\"logo\";a:3:{s:6:\"linked\";b:1;s:7:\"display\";b:1;s:4:\"name\";s:12:\"mav_logo.jpg\";}}","post_name":"mav","post_title":"La Maison de l'Architecture et de la Ville","event_timestamp":1383951132,"connections_adresse":{"line_1":"Place Fran\u00e7ois Mitterand","line_2":"","line_3":"","city":"Euralille","zipcode":"59777","latitude":null,"longitude":null},"connections_options":{"entry":{"type":"organization"},"group":{"family":[]},"logo":{"linked":true,"display":true,"name":"mav_logo.jpg"}},"dates_teaser":"Du 09\/11 au 10\/11"}]}