{"event":[{"id":"228","start_date":"2014-01-08 00:00:00","show_time":"0","title":"Ateliers Parents-Enfants","link":{"title":"Plus d'info","link":"http:\/\/www.barracazem.fr\/ateliers-2\/musique\/"},"extra_info":"<strong>Th\u00e9\u00e2tre Parents-enfants (d\u00e8s 6 ans) -\u00a0Mercredi 14h-15h<\/strong>\r\n\r\nCet atelier propose aux enfants et aux parents de venir partager ensemble un moment de th\u00e9\u00e2tre. A travers des jeux dramatiques, des exercices corporels, des cr\u00e9ations de personnages, des improvisations, enfants et parents pourront se d\u00e9couvrir, se surprendre, s\u2019amuser, jouer ensemble et \u00e9changer avec un autre support, le jeu th\u00e9\u00e2tral. Une exp\u00e9rience qui ravira petits et grands !\r\n\r\nAnim\u00e9 par Mathilde Beltramo\r\n\r\n<strong>Eveil musical Parents-enfants (d\u00e8s 3 ans) -\u00a0Mercredi 15h-16h<\/strong>\r\n\r\nEnfin un atelier d\\'\u00e9veil ludique pour les enfants de 3-6 ans... et leurs parents! Grands et petits pourront chanter, d\u00e9couvrir toutes sortes d\\'instruments du monde entier, se servir de leur corps comme instrument et surtout faire de la musique chacun pour le plaisir.\r\n\r\nAnim\u00e9 par Timoth\u00e9e Carr\u00e9\r\n\r\nLa Barraca Zem - 38 rue d\\'Anvers \u00e0 Lille","end_date":"2014-01-08 23:00:00","connections_id":"33","image":"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/barraca_zem.jpg","address":"","venue":"","featured":"0","extra_venue":"0","modification_date":"2013-12-23 15:24:12","validated":"1","customer":"0","connections_timestamp":1367316019,"organization":"La Barraca Zem","addresses":"a:1:{s:32:\"ca9f720820233df20b75e77618ffba63\";a:14:{s:4:\"type\";s:4:\"work\";s:10:\"visibility\";s:6:\"public\";s:6:\"line_1\";s:17:\"38 rue d\u2019Anvers\";s:6:\"line_2\";s:0:\"\";s:6:\"line_3\";s:0:\"\";s:4:\"city\";s:5:\"Lille\";s:5:\"state\";s:0:\"\";s:7:\"zipcode\";s:5:\"59000\";s:7:\"country\";s:0:\"\";s:8:\"latitude\";N;s:9:\"longitude\";N;s:2:\"id\";s:2:\"31\";s:5:\"order\";i:0;s:9:\"preferred\";b:0;}}","options":"a:3:{s:5:\"entry\";a:1:{s:4:\"type\";s:12:\"organization\";}s:5:\"group\";a:1:{s:6:\"family\";a:0:{}}s:4:\"logo\";a:3:{s:6:\"linked\";b:1;s:7:\"display\";b:1;s:4:\"name\";s:20:\"barraca_zem_logo.jpg\";}}","post_name":"la-barraca-zem","post_title":"La Barraca Zem","event_timestamp":1387812252,"connections_adresse":{"line_1":"38 rue d\u2019Anvers","line_2":"","line_3":"","city":"Lille","zipcode":"59000","latitude":null,"longitude":null},"connections_options":{"entry":{"type":"organization"},"group":{"family":[]},"logo":{"linked":true,"display":true,"name":"barraca_zem_logo.jpg"}},"dates_teaser":"Du 08\/01 au 08\/01"}]}