{"event":[{"id":"222","start_date":"2013-12-27 00:00:00","show_time":"0","title":"La lettre au P\u00e8re No\u00ebl","link":{"title":"Plus d'info","link":"http:\/\/www.billetreduc.com\/98200\/evtbook.htm"},"extra_info":"La lettre au P\u00e8re No\u00ebl\r\n\r\nComme chaque ann\u00e9e, le petit Edward s\\'appr\u00eate \u00e0 passer No\u00ebl dans sa famille o\u00f9 il n\\'a ni fr\u00e8re, ni ami, pour partager la joie de ce moment unique.\r\n\r\nPour un public enfant de 3 ans jusqu\\'\u00e0 83 ans -\u00a0Th\u00e9\u00e2tre Musical\r\n\r\nAdulte 8 \u20ac \u00a0\/ Enfant 6 \u20ac\r\n\r\nLa Bo\u00eete \u00e0 rire, \u00a0252 Rue L\u00e9on Gambetta \u00e0\u00a0Lille","end_date":"2013-12-27 23:00:00","connections_id":0,"image":"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/boitearire.jpeg","address":"252 Rue L\u00e9on Gambetta, 59000 Lille","venue":"Lille","featured":"0","extra_venue":"1","modification_date":"2013-12-22 20:11:05","validated":"1","customer":"0","connections_timestamp":1356998400,"organization":null,"addresses":null,"options":null,"post_name":"","post_title":"","event_timestamp":1387743065,"connections_adresse":"","connections_options":"","dates_teaser":"Du 27\/12 au 27\/12"}]}