{"event":[{"id":"183","start_date":"2013-12-14 00:00:00","show_time":"0","title":"La Nativit\u00e9","link":{"title":"Plus d'info","link":"http:\/\/www.kidzou.fr\/spectacle-de-noel-a-marcq-en-baroeul"},"extra_info":"Con\u00e7ue comme une <strong>grande fresque en 10 tablea<\/strong>ux, la nativit\u00e9 sera pr\u00e9sent\u00e9e dans une forme moderne tout en pr\u00e9servant le contexte historique. Une centaine de b\u00e9n\u00e9voles seront mis en sc\u00e8ne sur un espace de 30 m \u00e9quip\u00e9 d\\'\u00e9clairages et de moyens vid\u00e9o professionnels. Le spectacle sera suivi d\\'une <strong>pyrotechnie<\/strong>.\r\n\r\n\r\n\u00c0 noter qu\\'\u00e0 partir de 15h l\u2019hippodrome accueillera le traditionnel <strong>march\u00e9 de No\u00ebl<\/strong> associatif, des tableaux vivants de la cr\u00e8che et de nombreuses animations","end_date":"2013-12-14 22:00:00","connections_id":"144","image":"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2012\/12\/nativite-2013.jpg","address":"","venue":"","featured":"0","extra_venue":"0","modification_date":"2013-12-01 17:35:07","validated":"1","customer":"0","connections_timestamp":1382298180,"organization":"Ville : Marcq en Baroeul","addresses":"a:1:{s:32:\"1461f9f77a26428a3ec45f0cf5f99a29\";a:14:{s:4:\"type\";s:4:\"work\";s:10:\"visibility\";s:6:\"public\";s:6:\"line_1\";s:0:\"\";s:6:\"line_2\";s:0:\"\";s:6:\"line_3\";s:0:\"\";s:4:\"city\";s:15:\"Marcq enBaroeul\";s:5:\"state\";s:0:\"\";s:7:\"zipcode\";s:5:\"59700\";s:7:\"country\";s:0:\"\";s:8:\"latitude\";s:9:\"50.670368\";s:9:\"longitude\";s:8:\"3.096267\";s:2:\"id\";s:3:\"166\";s:5:\"order\";i:0;s:9:\"preferred\";b:0;}}","options":"a:3:{s:5:\"entry\";a:1:{s:4:\"type\";s:12:\"organization\";}s:5:\"group\";a:1:{s:6:\"family\";a:0:{}}s:4:\"logo\";a:3:{s:6:\"linked\";b:1;s:7:\"display\";b:1;s:4:\"name\";s:31:\"Ville_marcq-en-baroeul_logo.jpg\";}}","post_name":null,"post_title":null,"event_timestamp":1385919307,"connections_adresse":{"line_1":"","line_2":"","line_3":"","city":"Marcq enBaroeul","zipcode":"59700","latitude":"50.670368","longitude":"3.096267"},"connections_options":{"entry":{"type":"organization"},"group":{"family":[]},"logo":{"linked":true,"display":true,"name":"Ville_marcq-en-baroeul_logo.jpg"}},"dates_teaser":"Du 14\/12 au 14\/12"}]}