{"event":[{"id":"127","start_date":"2013-10-19 00:00:00","show_time":"0","title":"3e Nuit des Sens","link":{"title":"Plus d'info","link":"http:\/\/espace.cirque.free.fr\/evenements.html"},"extra_info":"3\u00e8me NUIT DES SENS \\\"FOLIE DOUCE\\\"\r\n\r\nLE 19 OCTOBRE 2013 DE 19h A 23h AU MUSEE DU CIRQUE\r\n\r\nAu programme de cette soir\u00e9e unique :\r\n\r\n- Visite du mus\u00e9e \u00e0 la lampe de poche et chasse aux tr\u00e9sor pour les enfants\r\n\r\n- Bo\u00eetes myst\u00e9rieuses pour d\u00e9velopper le toucher\r\n\r\n- Quizz musical autour des num\u00e9ros de cirque\r\n\r\n- Cr\u00eapes, hot-dogs, bonbons... Tout pour se faire plaisir\r\n\r\n- Et pour la premi\u00e8re fois, une projection 3D au c\u0153ur du mus\u00e9e !","end_date":"2013-10-19 22:00:00","connections_id":"139","image":"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/affiche_Nuit_des_Sens_2013_site.jpg","address":"","venue":"","featured":"0","extra_venue":"0","modification_date":"2013-10-18 12:44:51","connections_timestamp":1381509193,"organization":"Espace Cirque","addresses":"a:1:{s:12:\"955432180368\";a:13:{s:4:\"type\";s:4:\"work\";s:10:\"visibility\";s:6:\"public\";s:6:\"line_1\";s:20:\"41 avenue de Flandre\";s:6:\"line_2\";s:0:\"\";s:6:\"line_3\";s:0:\"\";s:4:\"city\";s:9:\"Wasquehal\";s:5:\"state\";s:0:\"\";s:7:\"zipcode\";s:6:\"59290 \";s:7:\"country\";s:0:\"\";s:8:\"latitude\";d:50.664630299999998896964825689792633056640625;s:9:\"longitude\";d:3.122431199999999851257825866923667490482330322265625;s:5:\"order\";i:0;s:9:\"preferred\";b:0;}}","options":"a:3:{s:5:\"entry\";a:1:{s:4:\"type\";s:12:\"organization\";}s:5:\"group\";a:1:{s:6:\"family\";a:0:{}}s:4:\"logo\";a:3:{s:6:\"linked\";b:1;s:7:\"display\";b:1;s:4:\"name\";s:22:\"espace-cirque_logo.jpg\";}}","post_name":null,"post_title":null,"event_timestamp":1382100291,"connections_adresse":{"line_1":"41 avenue de Flandre","line_2":"","line_3":"","city":"Wasquehal","zipcode":"59290 ","latitude":50.6646303,"longitude":3.1224312},"connections_options":{"entry":{"type":"organization"},"group":{"family":[]},"logo":{"linked":true,"display":true,"name":"espace-cirque_logo.jpg"}},"dates_teaser":"Du 19\/10 au 19\/10"}]}