{"event":[{"id":"152","start_date":"2013-11-24 00:00:00","show_time":null,"title":"Braderie Petite Maman","link":"","extra_info":"LA BRADERIE<br>\nApr\u00e8s l\u2019immense succ\u00e8s des deux \u00e9ditions parisiennes de sa braderie r\u00e9cr\u00e9ative, avec plus de 1500 visiteurs, Petite Maman revient cette ann\u00e9e avec de nouvelles marques \u00ab tendance \u00bb et de nouveaux ateliers pour amuser les enfants ! La nouveaut\u00e9 pour cette nouvelle \u00e9dition, la braderie pose ses valises \u00e0 Lille, pour accompagner la premi\u00e8re antenne Petite Maman de France.<br>\n<br>\nLES ATELIERS<br>\nPour les petits comme pour les grands, Petite Maman pense \u00e0 tout pour vous faire passer un agr\u00e9able moment!<br>\nAtelier maquillage : Une princesse, un pirate, un petit lion\u2026 un peu d\u2019imagination et nos maquilleuses transformeront vos enfants !<br>\nAtelier Gymboree : Id\u00e9al pour se d\u00e9penser, partager, jouer et se faire plein de nouveaux copains, partagez aussi un moment complice avec votre enfant!<br>\nAtelier photo : Anim\u00e9 par Bernard Dubois, autour du petit carroussel, petits et grands souriront au photographe.<br>\nAtelier dessin : Un mur \u00e0 colorier, un joli dessin collectif ! Place \u00e0 nos artistes en herbe pour colorier une bien jolie fresque OMY!<br>\nPause Miam : L\u2019\u00e9quipe de Plan\u00e8te M\u00f4mes aux fourneaux pour vous concocter tout au long de la journ\u00e9e de quoi vous r\u00e9galer !<br>\n<br>\nDimanche 24 novembre 2013 -De 9 heures \u00e0 18 heures <br>\n133 rue du Molinel, Lille<br>\n","end_date":"2013-11-24 22:00:00","connections_id":"22","image":"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/affiche-2013-PM.jpg","address":"","venue":"","featured":"0","extra_venue":"0","modification_date":"2013-11-03 17:50:00","connections_timestamp":1380922212,"organization":"Plan\u00e8te Momes","addresses":"a:1:{s:32:\"8a02217449a566236a6ef06e42761324\";a:14:{s:4:\"type\";s:4:\"work\";s:10:\"visibility\";s:6:\"public\";s:6:\"line_1\";s:18:\"133 rue du Molinel\";s:6:\"line_2\";s:0:\"\";s:6:\"line_3\";s:0:\"\";s:4:\"city\";s:5:\"Lille\";s:5:\"state\";s:0:\"\";s:7:\"zipcode\";s:5:\"59000\";s:7:\"country\";s:0:\"\";s:8:\"latitude\";s:9:\"50.632695\";s:9:\"longitude\";s:7:\"3.06437\";s:2:\"id\";s:2:\"18\";s:5:\"order\";i:0;s:9:\"preferred\";b:0;}}","options":"a:3:{s:5:\"entry\";a:1:{s:4:\"type\";s:12:\"organization\";}s:5:\"group\";a:1:{s:6:\"family\";a:0:{}}s:4:\"logo\";a:3:{s:6:\"linked\";b:1;s:7:\"display\";b:1;s:4:\"name\";s:21:\"planete_mome_logo.jpg\";}}","post_name":"planete-momes","post_title":"Plan\u00e8te Momes","event_timestamp":1383501000,"connections_adresse":{"line_1":"133 rue du Molinel","line_2":"","line_3":"","city":"Lille","zipcode":"59000","latitude":"50.632695","longitude":"3.06437"},"connections_options":{"entry":{"type":"organization"},"group":{"family":[]},"logo":{"linked":true,"display":true,"name":"planete_mome_logo.jpg"}},"dates_teaser":"Du 24\/11 au 24\/11"}]}