{"event":[{"id":"153","start_date":"2013-12-11 00:00:00","show_time":"0","title":"Les Trois Brigands","link":{"title":"Plus d'info","link":"http:\/\/lhybride.org\/programme\/jeune-public\/item\/594-l%E2%80%99apr%C3%A8s-midi-des-enfants-les-trois-brigands.html"},"extra_info":"L\u2019apr\u00e8s-midi des enfants : le rendez-vous des cin\u00e9philes en herbe !<br>\r\n<br>\r\nLES TROIS BRIGANDS<br>\r\nHayo Freitag \/ Allemagne \/ 2007 \/ 1h19 \/ VF<br>\r\nTrois m\u00e9chants brigands passent leur temps \u00e0 d\u00e9trousser les voyageurs en diligence et \u00e0 d\u00e9truire les attelages... Ils accumulent leurs butins dans une caverne en haut de la montagne. Sans coeur et sans scrupule, rien ne les arr\u00eate jusqu\u2019au jour o\u00f9 ils d\u00e9couvrent dans une diligence Tiffany, une petite fille orpheline. Surpris, ils emm\u00e8nent\r\nl\u2019enfant dans leur repaire\u2026 Le film est l\u2019adaptation du livre de Tomi Ungerer, chef-d\u2019oeuvre de la litt\u00e9rature pour enfants.\r\n<br>\r\nA partir de 5 ans - Ouverture des portes \u00e0 14h<br>\r\nPr\u00e9sence d\\'un parent accompagnateur indispensable","end_date":"2013-12-11 23:00:00","connections_id":"17","image":"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Trois_brigands.jpg","address":"","venue":"","featured":"0","extra_venue":"0","modification_date":"2013-12-01 17:34:15","validated":"1","customer":"0","connections_timestamp":1367179019,"organization":"L'hybride","addresses":"a:1:{s:32:\"e99a67e916e5b83d03f3a796c771cfe2\";a:14:{s:4:\"type\";s:4:\"work\";s:10:\"visibility\";s:6:\"public\";s:6:\"line_1\";s:15:\"18 rue Gosselet\";s:6:\"line_2\";s:0:\"\";s:6:\"line_3\";s:0:\"\";s:4:\"city\";s:5:\"Lille\";s:5:\"state\";s:0:\"\";s:7:\"zipcode\";s:5:\"59000\";s:7:\"country\";s:0:\"\";s:8:\"latitude\";s:10:\"50.6260446\";s:9:\"longitude\";s:9:\"3.0660733\";s:2:\"id\";s:2:\"16\";s:5:\"order\";i:0;s:9:\"preferred\";b:0;}}","options":"a:3:{s:5:\"entry\";a:1:{s:4:\"type\";s:12:\"organization\";}s:5:\"group\";a:1:{s:6:\"family\";a:0:{}}s:4:\"logo\";a:3:{s:6:\"linked\";b:1;s:7:\"display\";b:1;s:4:\"name\";s:17:\"lhybride_logo.jpg\";}}","post_name":"cinema-jeune-public-l-univers-l-hybride","post_title":"Cin\u00e9ma Jeune Public \u00e0 L'Univers et L'hybride","event_timestamp":1385919255,"connections_adresse":{"line_1":"18 rue Gosselet","line_2":"","line_3":"","city":"Lille","zipcode":"59000","latitude":"50.6260446","longitude":"3.0660733"},"connections_options":{"entry":{"type":"organization"},"group":{"family":[]},"logo":{"linked":true,"display":true,"name":"lhybride_logo.jpg"}},"dates_teaser":"Du 11\/12 au 11\/12"}]}