{"event":[{"id":"194","start_date":"2013-12-21 00:00:00","show_time":"0","title":"Tourn\u00e9e du P\u00e8re No\u00ebl en Bus","link":{"title":"Plus d'info","link":"http:\/\/www.kidzou.fr\/la-tournee-du-pere-noel\/"},"extra_info":"Chaque ann\u00e9e, quelques jours avant la veill\u00e9e de No\u00ebl, le P\u00e8re No\u00ebl vient s\\'assurer que les enfants du Val de De\u00fble sont toujours aussi sages. Cette ann\u00e9e, pour pr\u00e9server ses rennes qui auront encore fort \u00e0 faire, il a demand\u00e9 \u00e0 l\\'Office de Tourisme d\\'affr\u00e9ter un bus de collection de l\\'AMITRAM. En compagnie de sa fid\u00e8le amie De\u00fblie-la-grenouille, ils distribueront quelques surprises au petits et aux grands.<br>\r\nAnimation musicale de la batterie-fanfare de Marquette-lez-Lille.\r\n\r\nConcours de dessin et po\u00e9sie (r\u00e9glement disponible \u00e0 l\\'Office de Tourisme).\r\n<br>\r\nSamedi 21 d\u00e9cembre :\r\n<ul>\r\n\t<li>10h00 : Wambrechies - devant l\\'\u00e9glise<\/li>\r\n\t<li>11h30 : Saint Andr\u00e9 - devant l\\'\u00e9cole de musique<\/li>\r\n\t<li>14h30 : Marquette-lez-Lille - face \u00e0 la mairie<\/li>\r\n\t<li>16h00 : P\u00e9renchies\/Verlinghem : Base de Loisirs du Fort<\/li>\r\n<\/ul>\r\nDimanche 22 d\u00e9cembre :\r\n<ul>\r\n\t<li>10h00 : De\u00fbl\u00e9mont - salle Dekyndt<\/li>\r\n\t<li>11h30 : Quesnoy-sur-De\u00fble - salle Festi\\'Val<\/li>\r\n\t<li>14h30 : Lompret - Ferme du Petit Pas<\/li>\r\n\t<li>16h00 : Lambersart - devant le Colys\u00e9e<\/li>\r\n<\/ul>","end_date":"2013-12-22 23:00:00","connections_id":0,"image":"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/Pere-Noel-et-son-bus-de-collection.jpg","address":"","venue":"Val de Deule","featured":"0","extra_venue":"1","modification_date":"2013-12-01 17:37:00","validated":"1","customer":"0","connections_timestamp":1356998400,"organization":null,"addresses":null,"options":null,"post_name":"","post_title":"","event_timestamp":1385919420,"connections_adresse":"","connections_options":"","dates_teaser":"Du 21\/12 au 22\/12"}]}