{"event":[{"id":"114","start_date":"2013-10-20 00:00:00","show_time":"0","title":"Faites du V\u00e9lo","link":{"title":"Plus d'info","link":"http:\/\/www.marquettelezlille.fr"},"extra_info":"Dor\u00e9navant propos\u00e9 une ann\u00e9e sur deux, en alternance avec la ville de Wambrechies l\u2019\u00e9v\u00e8nement \u00ab Faites du v\u00e9lo \u00bb se d\u00e9roulera le dimanche 20 octobre toute la journ\u00e9e dans le cadre verdoyant du Domaine du Vert-Bois.\r\nParticipez \u00e0 une journ\u00e9e d\u00e9di\u00e9e au v\u00e9lo sous toutes ses coutures : circuit d\u2019apprentissage pour les petits, apprentissage des r\u00e8gles de s\u00e9curit\u00e9 par la Police nationale, balade en famille dans la ville, courses de professionnels, atelier de r\u00e9paration de v\u00e9lo... Le tout propos\u00e9 en partenariat avec l\u2019Espoir Cycliste Wambrechies Marquette, organisateur historique de la manifestation (anciennement Roue des As).\r\nSportifs ou amateurs, seniors ou bouts de chou... tous les publics sont invit\u00e9s \u00e0 se retrouver autour d\u2019un loisir commun : le v\u00e9lo.\r\n\r\n10h00 \u2013 18h00 :\r\nLes animations familiales\r\n- Mes premiers coups de p\u00e9dale : pour les plus petits (3-6 ans) avec des v\u00e9los adapt\u00e9s.\r\n- Junicode : pour les enfants \u00e2g\u00e9s de 6 \u00e0 12 ans abordant les premi\u00e8res notions de s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re\r\n- Family Tour : pour p\u00e9daler ensemble pendant plus d\u2019 1h dans Marquette.\r\n- Atelier de r\u00e9paration de v\u00e9lo\r\n- Et aussi : des animations ludiques pour les enfants, \u00e0 l\u2019image du Cycloballon, un stand sur lequel les enfants sont invit\u00e9s \u00e0 aider un clown \u00e0 gonfler ses ballons ; un circuit pour tester des v\u00e9los comiques ; un circuit de karts \u00e0 p\u00e9dale..\r\n\r\nDimanche 20 octobre, de 7h \u00e0 18h, Domaine du Vert-Bois, 145 rue Lalau.","end_date":"2013-10-20 22:00:00","connections_id":"46","image":"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/faites_du_velo_2013.jpg","address":"","venue":"","featured":"0","extra_venue":"0","modification_date":"2013-10-18 12:44:55","connections_timestamp":1367178690,"organization":"Domaine du Vert-Bois","addresses":"a:1:{s:32:\"b3379f1c129ef17d799c3e6df08512ad\";a:14:{s:4:\"type\";s:4:\"work\";s:10:\"visibility\";s:6:\"public\";s:6:\"line_1\";s:13:\"145 rue Lalau\";s:6:\"line_2\";s:0:\"\";s:6:\"line_3\";s:0:\"\";s:4:\"city\";s:19:\"Marquette Lez Lille\";s:5:\"state\";s:0:\"\";s:7:\"zipcode\";s:5:\"59520\";s:7:\"country\";s:0:\"\";s:8:\"latitude\";s:10:\"50.6713491\";s:9:\"longitude\";s:9:\"3.0700331\";s:2:\"id\";s:2:\"44\";s:5:\"order\";i:0;s:9:\"preferred\";b:0;}}","options":"a:3:{s:5:\"entry\";a:1:{s:4:\"type\";s:12:\"organization\";}s:5:\"group\";a:1:{s:6:\"family\";a:0:{}}s:4:\"logo\";a:3:{s:6:\"linked\";b:1;s:7:\"display\";b:1;s:4:\"name\";s:36:\"Domaine_Vert_Bois_Marquette_logo.jpg\";}}","post_name":"domaine-du-vert-bois","post_title":"Domaine du Vert-Bois","event_timestamp":1382100295,"connections_adresse":{"line_1":"145 rue Lalau","line_2":"","line_3":"","city":"Marquette Lez Lille","zipcode":"59520","latitude":"50.6713491","longitude":"3.0700331"},"connections_options":{"entry":{"type":"organization"},"group":{"family":[]},"logo":{"linked":true,"display":true,"name":"Domaine_Vert_Bois_Marquette_logo.jpg"}},"dates_teaser":"Du 20\/10 au 20\/10"}]}