{"event":[{"id":"179","start_date":"2013-11-30 00:00:00","show_time":null,"title":"Journ\u00e9e de la Petite Enfance","link":{"title":"Plus d'info","link":"http:\/\/www.armentieres.fr\/fr\/actu\/index.php?article=491"},"extra_info":"Les Journ\u00e9es de la Petite Enfance se d\u00e9rouleront le 30 novembre et le 1er d\u00e9cembre, salle Paul Hazard. Et comme toujours, c'est enti\u00e8rement gratuit !\n&nbxp;\nCette 11e \u00e9dition des JPE prendra la forme d'un vaste forum o\u00f9 chaque stand d\u00e9clinera le th\u00e8me des \u00ab plaisirs en famille \u00bb : \u00ab Nous avons demand\u00e9 \u00e0 chaque partenaire de pr\u00e9voir une animation que les parents partageront avec leurs enfants \u00bb, indique Laurence Wiart, directrice du service municipal de la Petite enfance. Pr\u00e9parer ensemble un go\u00fbter d'anniversaire, cuisiner, jouer \u00e0 des jeux de soci\u00e9t\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 la Ludoth\u00e8que d\u00e9centralis\u00e9e, cr\u00e9er l'arbre g\u00e9n\u00e9alogique de la famille, chanter, se maquiller, se prendre en photo et repartir avec le clich\u00e9 dans un joli cadre\u0085 il y en aura pour tous les go\u00fbts !","end_date":"2013-12-01 22:00:00","connections_id":"150","image":"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/11\/journ\u00e9e_enfance_armentieres.jpg","address":"47 Grande rue, 59100 Roubaix","venue":"","featured":"0","extra_venue":"0","modification_date":"2013-11-21 11:22:39","connections_timestamp":1382299864,"organization":"Ville : Armenti\u00e8res","addresses":"a:1:{s:12:\"312221045673\";a:13:{s:4:\"type\";s:4:\"home\";s:10:\"visibility\";s:6:\"public\";s:6:\"line_1\";s:0:\"\";s:6:\"line_2\";s:0:\"\";s:6:\"line_3\";s:0:\"\";s:4:\"city\";s:12:\"Armenti\u00e8res\";s:5:\"state\";s:0:\"\";s:7:\"zipcode\";s:5:\"59280\";s:7:\"country\";s:0:\"\";s:8:\"latitude\";N;s:9:\"longitude\";N;s:5:\"order\";i:0;s:9:\"preferred\";b:0;}}","options":"a:3:{s:5:\"entry\";a:1:{s:4:\"type\";s:12:\"organization\";}s:5:\"group\";a:1:{s:6:\"family\";a:0:{}}s:4:\"logo\";a:3:{s:6:\"linked\";b:1;s:7:\"display\";b:1;s:4:\"name\";s:20:\"armentieres_logo.jpg\";}}","post_name":null,"post_title":null,"event_timestamp":1385032959,"connections_adresse":{"line_1":"","line_2":"","line_3":"","city":"Armenti\u00e8res","zipcode":"59280","latitude":null,"longitude":null},"connections_options":{"entry":{"type":"organization"},"group":{"family":[]},"logo":{"linked":true,"display":true,"name":"armentieres_logo.jpg"}},"dates_teaser":"Du 30\/11 au 01\/12"}]}