{"event":[{"id":"197","start_date":"2013-12-07 00:00:00","show_time":"0","title":"Village F\u00e9\u00e9rique","link":{"title":"Plus d'info","link":"http:\/\/www.tourcoing.fr\/village-feerique,199841,fr.html"},"extra_info":"<strong>Le Village F\u00e9erique du 7 au 29 d\u00e9cembre sur le parvis Saint-Christophe<\/strong>\r\n\r\nMagie, odeurs gourmandes et lumi\u00e8res scintillantes, la ville de Tourcoing ouvre les portes du Village F\u00e9erique ! Lieu de rencontre, de jeux, de d\u00e9couvertes, d\u2019animations et de moments \u00e0 partager en famille et entre amis.\r\n\r\nLe Village F\u00e9erique propose un espace d\u00e9di\u00e9 \u00e0 vos enfants. 100% encadr\u00e9s par des animateurs, profitez des 4 animations : Curling, Baby grimp, Parcours aventure et Baby patinoire. \u00c0 vous de jouer !\r\n\r\nDes spectacles dans la yourte, des balades en cal\u00e8ches...","end_date":"2013-12-29 23:00:00","connections_id":"148","image":"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/12\/tourcoing.jpg","address":"","venue":"","featured":"0","extra_venue":"0","modification_date":"2013-12-22 11:25:34","validated":"1","customer":"0","connections_timestamp":1382298795,"organization":"Ville : Tourcoing","addresses":"a:1:{s:11:\"99802369175\";a:13:{s:4:\"type\";s:4:\"work\";s:10:\"visibility\";s:6:\"public\";s:6:\"line_1\";s:0:\"\";s:6:\"line_2\";s:0:\"\";s:6:\"line_3\";s:0:\"\";s:4:\"city\";s:9:\"Tourcoing\";s:5:\"state\";s:0:\"\";s:7:\"zipcode\";s:5:\"59200\";s:7:\"country\";s:0:\"\";s:8:\"latitude\";N;s:9:\"longitude\";N;s:5:\"order\";i:0;s:9:\"preferred\";b:0;}}","options":"a:3:{s:5:\"entry\";a:1:{s:4:\"type\";s:12:\"organization\";}s:5:\"group\";a:1:{s:6:\"family\";a:0:{}}s:4:\"logo\";a:3:{s:6:\"linked\";b:1;s:7:\"display\";b:1;s:4:\"name\";s:18:\"tourcoing_logo.jpg\";}}","post_name":null,"post_title":null,"event_timestamp":1387711534,"connections_adresse":{"line_1":"","line_2":"","line_3":"","city":"Tourcoing","zipcode":"59200","latitude":null,"longitude":null},"connections_options":{"entry":{"type":"organization"},"group":{"family":[]},"logo":{"linked":true,"display":true,"name":"tourcoing_logo.jpg"}},"dates_teaser":"Du 07\/12 au 29\/12"}]}