{"event":[{"id":"128","start_date":"2013-10-21 00:00:00","show_time":"0","title":"Festi-Bruant","link":{"title":"Plus d'info","link":"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/FestiBruant\/150717505137468?fref=ts"},"extra_info":"Le Festi-Bruant\r\n\r\n\r\n\r\nAu Programme :\r\n\r\n<strong>Chanson pour Enfant<\/strong> : avec Benoit le Chanteur, lundi 21, mardi 22 et mercredi 23 \u00e0 10h30 et 14h30\r\n\r\n<strong>Th\u00e9\u00e2tre d\\'Ombres<\/strong> : Jeudi 24 et vendredi 25 \u00e0 10h30 et 14h30\r\n\r\n<strong>Arts visuels<\/strong> :\u00a0 Dimanche 27 \u00e0 16h, lundi 28 et mardi 29 \u00e0 10h30 et 14h30\r\n\r\n<strong>Marionnettes<\/strong> : Samedi 25 \u00e0 16h, mercredi 30 et jeudi 31 \u00e0 10h30 et 14h30, vendredi 1er, samedi 2 et dimanche 3 \u00e0 16h\r\n\r\n\r\n\r\nTh\u00e9\u00e2tre de Marionnettes - Quartier Champ du Cerf \u00e0 Ronchin\r\n\r\n<strong>Tarif<\/strong> : 6\u20ac (5\u20ac r\u00e9duit pour les habitants de Ronchin...)","end_date":"2013-11-03 23:00:00","connections_id":0,"image":"http:\/\/www.kidzou.fr\/wp-content\/uploads\/2013\/10\/festi_bruyant.jpg","address":"5 rue Vincent Auriol, 591790 RONCHIN","venue":"Ronchin","featured":"0","extra_venue":"1","modification_date":"2013-01-01 00:00:00","connections_timestamp":1356998400,"organization":null,"addresses":null,"options":null,"post_name":"","post_title":"","event_timestamp":1356998400,"connections_adresse":"","connections_options":"","dates_teaser":"Du 21\/10 au 03\/11"}]}